{"id":1246,"date":"2019-05-25T21:28:02","date_gmt":"2019-05-26T00:28:02","guid":{"rendered":"https:\/\/nataliafaria.arq.br\/?p=1246"},"modified":"2019-05-25T21:28:16","modified_gmt":"2019-05-26T00:28:16","slug":"primeiro-lar-thiago-e-flavia","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/nataliafaria.arq.br\/primeiro-lar-thiago-e-flavia\/","title":{"rendered":"Primeiro lar: Thiago e Fl\u00e1via"},"content":{"rendered":"\n<blockquote class=\"wp-block-quote\"><p> &#8220;A primeira coisa que pensei quando comprei meu t\u00e3o sonhado apartamento foi: vai ser um desafio montar uma sala aconchegante de dois ambientes e um quarto de casal funcional em um espa\u00e7o t\u00e3o pequeno! Mas tudo foi poss\u00edvel gra\u00e7as a minha antiga companheira de rep\u00fablica Nat\u00e1lia, a arquiteta que adora espa\u00e7os pequenos.\u00a0<\/p><p>Todas as etapas foram feitas a dist\u00e2ncia (BH x RJ), com reuni\u00f5es por v\u00eddeo e muitas mensagens no WhatsApp. Foi o ideal para mim, que s\u00f3 tinha disponibilidade a noite e em poucos finais de semana.<\/p><p>O projeto ficou lindo, tudo como eu sonhei e mais um pouco! Estou na fase de execu\u00e7\u00e3o ainda, e em todas as etapas pude contar com a Nat\u00e1lia para me auxiliar.<\/p><p>Agrade\u00e7o muito pela oportunidade de trabalhar com uma arquiteta t\u00e3o criativa e paciente&#8230; Sempre dispon\u00edvel e cheia de talento e energia! Amei tanto que quero trabalhar novamente com ela, para transformar alguns c\u00f4modos da casa da minha m\u00e3e. Tamb\u00e9m indico a todos que conhe\u00e7o!<\/p><p>Parab\u00e9ns Nat\u00e1lia pelo lindo trabalho&#8230; \u00c9 uma inspira\u00e7\u00e3o que eu n\u00e3o canso de admirar!&#8221; <\/p><\/blockquote>\n\n\n\n<p><em>Fl\u00e1via Alves<\/em><\/p>\n\n\n\n<div data-carousel-extra='{\"blog_id\":1,\"permalink\":\"https:\\\/\\\/nataliafaria.arq.br\\\/primeiro-lar-thiago-e-flavia\\\/\"}' style=\"height:64px\" aria-hidden=\"true\" class=\"wp-block-spacer\"><\/div>\n\n\n\n<h3>Sala<\/h3>\n\n\n\n<div data-carousel-extra='{\"blog_id\":1,\"permalink\":\"https:\\\/\\\/nataliafaria.arq.br\\\/primeiro-lar-thiago-e-flavia\\\/\"}' class=\"wp-block-jetpack-tiled-gallery aligncenter is-style-rectangular\"><div data-carousel-extra='{\"blog_id\":1,\"permalink\":\"https:\\\/\\\/nataliafaria.arq.br\\\/primeiro-lar-thiago-e-flavia\\\/\"}' class=\"tiled-gallery__gallery\"><div data-carousel-extra='{\"blog_id\":1,\"permalink\":\"https:\\\/\\\/nataliafaria.arq.br\\\/primeiro-lar-thiago-e-flavia\\\/\"}' class=\"tiled-gallery__row\"><div data-carousel-extra='{\"blog_id\":1,\"permalink\":\"https:\\\/\\\/nataliafaria.arq.br\\\/primeiro-lar-thiago-e-flavia\\\/\"}' class=\"tiled-gallery__col\"><figure class=\"tiled-gallery__item\"><img data-attachment-id=\"1153\" data-permalink=\"https:\/\/nataliafaria.arq.br\/primeiro-lar-thiago-e-flavia-sala-escada\/\" data-orig-file=\"https:\/\/i0.wp.com\/nataliafaria.arq.br\/wp-content\/uploads\/2019\/03\/Primeiro-lar-Thiago-e-Fla\u0301via-Sala-Escada.png?fit=1080%2C623&amp;ssl=1\" data-orig-size=\"1080,623\" data-comments-opened=\"0\" data-image-meta=\"{&quot;aperture&quot;:&quot;0&quot;,&quot;credit&quot;:&quot;&quot;,&quot;camera&quot;:&quot;&quot;,&quot;caption&quot;:&quot;&quot;,&quot;created_timestamp&quot;:&quot;0&quot;,&quot;copyright&quot;:&quot;&quot;,&quot;focal_length&quot;:&quot;0&quot;,&quot;iso&quot;:&quot;0&quot;,&quot;shutter_speed&quot;:&quot;0&quot;,&quot;title&quot;:&quot;&quot;,&quot;orientation&quot;:&quot;0&quot;}\" data-image-title=\"Primeiro lar &#8211; Thiago e Fla\u0301via &#8211; Sala &#8211; Escada\" data-image-description=\"\" data-image-caption=\"\" data-medium-file=\"https:\/\/i0.wp.com\/nataliafaria.arq.br\/wp-content\/uploads\/2019\/03\/Primeiro-lar-Thiago-e-Fla\u0301via-Sala-Escada.png?fit=300%2C173&amp;ssl=1\" data-large-file=\"https:\/\/i0.wp.com\/nataliafaria.arq.br\/wp-content\/uploads\/2019\/03\/Primeiro-lar-Thiago-e-Fla\u0301via-Sala-Escada.png?fit=1024%2C591&amp;ssl=1\" data-attachment-id=\"1153\" data-permalink=\"https:\/\/nataliafaria.arq.br\/primeiro-lar-thiago-e-flavia-sala-escada\/\" data-orig-file=\"https:\/\/i0.wp.com\/nataliafaria.arq.br\/wp-content\/uploads\/2019\/03\/Primeiro-lar-Thiago-e-Fla\u0301via-Sala-Escada.png?fit=1080%2C623&amp;ssl=1\" data-orig-size=\"1080,623\" data-comments-opened=\"0\" data-image-meta=\"{&quot;aperture&quot;:&quot;0&quot;,&quot;credit&quot;:&quot;&quot;,&quot;camera&quot;:&quot;&quot;,&quot;caption&quot;:&quot;&quot;,&quot;created_timestamp&quot;:&quot;0&quot;,&quot;copyright&quot;:&quot;&quot;,&quot;focal_length&quot;:&quot;0&quot;,&quot;iso&quot;:&quot;0&quot;,&quot;shutter_speed&quot;:&quot;0&quot;,&quot;title&quot;:&quot;&quot;,&quot;orientation&quot;:&quot;0&quot;}\" data-image-title=\"Primeiro lar &#8211; Thiago e Fla\u0301via &#8211; Sala &#8211; Escada\" data-image-description=\"\" data-image-caption=\"\" data-medium-file=\"https:\/\/i0.wp.com\/nataliafaria.arq.br\/wp-content\/uploads\/2019\/03\/Primeiro-lar-Thiago-e-Fla\u0301via-Sala-Escada.png?fit=300%2C173&amp;ssl=1\" data-large-file=\"https:\/\/i0.wp.com\/nataliafaria.arq.br\/wp-content\/uploads\/2019\/03\/Primeiro-lar-Thiago-e-Fla\u0301via-Sala-Escada.png?fit=1024%2C591&amp;ssl=1\" srcset=\"https:\/\/i2.wp.com\/nataliafaria.arq.br\/wp-content\/uploads\/2019\/03\/Primeiro-lar-Thiago-e-Fla\u0301via-Sala-Escada.png?strip=info&#038;w=600&#038;ssl=1 600w,https:\/\/i2.wp.com\/nataliafaria.arq.br\/wp-content\/uploads\/2019\/03\/Primeiro-lar-Thiago-e-Fla\u0301via-Sala-Escada.png?strip=info&#038;w=900&#038;ssl=1 900w,https:\/\/i2.wp.com\/nataliafaria.arq.br\/wp-content\/uploads\/2019\/03\/Primeiro-lar-Thiago-e-Fla\u0301via-Sala-Escada.png?strip=info&#038;w=1080&#038;ssl=1 1080w\" alt=\"\" data-height=\"623\" data-id=\"1153\" data-link=\"https:\/\/nataliafaria.arq.br\/project\/primeiro-lar-thiago-e-flavia\/primeiro-lar-thiago-e-flavia-sala-escada\/\" data-url=\"https:\/\/nataliafaria.arq.br\/wp-content\/uploads\/2019\/03\/Primeiro-lar-Thiago-e-Fla\u0301via-Sala-Escada.png\" data-width=\"1080\" src=\"https:\/\/i2.wp.com\/nataliafaria.arq.br\/wp-content\/uploads\/2019\/03\/Primeiro-lar-Thiago-e-Fla\u0301via-Sala-Escada.png?ssl=1\"\/><\/figure><\/div><div data-carousel-extra='{\"blog_id\":1,\"permalink\":\"https:\\\/\\\/nataliafaria.arq.br\\\/primeiro-lar-thiago-e-flavia\\\/\"}' class=\"tiled-gallery__col\"><figure class=\"tiled-gallery__item\"><img data-attachment-id=\"1154\" data-permalink=\"https:\/\/nataliafaria.arq.br\/primeiro-lar-thiago-e-flavia-sala-estante\/\" data-orig-file=\"https:\/\/i0.wp.com\/nataliafaria.arq.br\/wp-content\/uploads\/2019\/03\/Primeiro-lar-Thiago-e-Fla\u0301via-Sala-Estante.png?fit=1080%2C1080&amp;ssl=1\" data-orig-size=\"1080,1080\" data-comments-opened=\"0\" data-image-meta=\"{&quot;aperture&quot;:&quot;0&quot;,&quot;credit&quot;:&quot;&quot;,&quot;camera&quot;:&quot;&quot;,&quot;caption&quot;:&quot;&quot;,&quot;created_timestamp&quot;:&quot;0&quot;,&quot;copyright&quot;:&quot;&quot;,&quot;focal_length&quot;:&quot;0&quot;,&quot;iso&quot;:&quot;0&quot;,&quot;shutter_speed&quot;:&quot;0&quot;,&quot;title&quot;:&quot;&quot;,&quot;orientation&quot;:&quot;0&quot;}\" data-image-title=\"Primeiro lar &#8211; Thiago e Fla\u0301via &#8211; Sala &#8211; Estante\" data-image-description=\"\" data-image-caption=\"\" data-medium-file=\"https:\/\/i0.wp.com\/nataliafaria.arq.br\/wp-content\/uploads\/2019\/03\/Primeiro-lar-Thiago-e-Fla\u0301via-Sala-Estante.png?fit=300%2C300&amp;ssl=1\" data-large-file=\"https:\/\/i0.wp.com\/nataliafaria.arq.br\/wp-content\/uploads\/2019\/03\/Primeiro-lar-Thiago-e-Fla\u0301via-Sala-Estante.png?fit=1024%2C1024&amp;ssl=1\" data-attachment-id=\"1154\" data-permalink=\"https:\/\/nataliafaria.arq.br\/primeiro-lar-thiago-e-flavia-sala-estante\/\" data-orig-file=\"https:\/\/i0.wp.com\/nataliafaria.arq.br\/wp-content\/uploads\/2019\/03\/Primeiro-lar-Thiago-e-Fla\u0301via-Sala-Estante.png?fit=1080%2C1080&amp;ssl=1\" data-orig-size=\"1080,1080\" data-comments-opened=\"0\" data-image-meta=\"{&quot;aperture&quot;:&quot;0&quot;,&quot;credit&quot;:&quot;&quot;,&quot;camera&quot;:&quot;&quot;,&quot;caption&quot;:&quot;&quot;,&quot;created_timestamp&quot;:&quot;0&quot;,&quot;copyright&quot;:&quot;&quot;,&quot;focal_length&quot;:&quot;0&quot;,&quot;iso&quot;:&quot;0&quot;,&quot;shutter_speed&quot;:&quot;0&quot;,&quot;title&quot;:&quot;&quot;,&quot;orientation&quot;:&quot;0&quot;}\" data-image-title=\"Primeiro lar &#8211; Thiago e Fla\u0301via &#8211; Sala &#8211; Estante\" data-image-description=\"\" data-image-caption=\"\" data-medium-file=\"https:\/\/i0.wp.com\/nataliafaria.arq.br\/wp-content\/uploads\/2019\/03\/Primeiro-lar-Thiago-e-Fla\u0301via-Sala-Estante.png?fit=300%2C300&amp;ssl=1\" data-large-file=\"https:\/\/i0.wp.com\/nataliafaria.arq.br\/wp-content\/uploads\/2019\/03\/Primeiro-lar-Thiago-e-Fla\u0301via-Sala-Estante.png?fit=1024%2C1024&amp;ssl=1\" srcset=\"https:\/\/i2.wp.com\/nataliafaria.arq.br\/wp-content\/uploads\/2019\/03\/Primeiro-lar-Thiago-e-Fla\u0301via-Sala-Estante.png?strip=info&#038;w=600&#038;ssl=1 600w,https:\/\/i2.wp.com\/nataliafaria.arq.br\/wp-content\/uploads\/2019\/03\/Primeiro-lar-Thiago-e-Fla\u0301via-Sala-Estante.png?strip=info&#038;w=900&#038;ssl=1 900w,https:\/\/i2.wp.com\/nataliafaria.arq.br\/wp-content\/uploads\/2019\/03\/Primeiro-lar-Thiago-e-Fla\u0301via-Sala-Estante.png?strip=info&#038;w=1080&#038;ssl=1 1080w\" alt=\"\" data-height=\"1080\" data-id=\"1154\" data-link=\"https:\/\/nataliafaria.arq.br\/project\/primeiro-lar-thiago-e-flavia\/primeiro-lar-thiago-e-flavia-sala-estante\/\" data-url=\"https:\/\/nataliafaria.arq.br\/wp-content\/uploads\/2019\/03\/Primeiro-lar-Thiago-e-Fla\u0301via-Sala-Estante.png\" data-width=\"1080\" src=\"https:\/\/i2.wp.com\/nataliafaria.arq.br\/wp-content\/uploads\/2019\/03\/Primeiro-lar-Thiago-e-Fla\u0301via-Sala-Estante.png?ssl=1\"\/><\/figure><\/div><div data-carousel-extra='{\"blog_id\":1,\"permalink\":\"https:\\\/\\\/nataliafaria.arq.br\\\/primeiro-lar-thiago-e-flavia\\\/\"}' class=\"tiled-gallery__col\"><figure class=\"tiled-gallery__item\"><img data-attachment-id=\"1155\" data-permalink=\"https:\/\/nataliafaria.arq.br\/primeiro-lar-thiago-e-flavia-sala\/\" data-orig-file=\"https:\/\/i0.wp.com\/nataliafaria.arq.br\/wp-content\/uploads\/2019\/03\/Primeiro-lar-Thiago-e-Fla\u0301via-Sala.png?fit=1080%2C617&amp;ssl=1\" data-orig-size=\"1080,617\" data-comments-opened=\"0\" data-image-meta=\"{&quot;aperture&quot;:&quot;0&quot;,&quot;credit&quot;:&quot;&quot;,&quot;camera&quot;:&quot;&quot;,&quot;caption&quot;:&quot;&quot;,&quot;created_timestamp&quot;:&quot;0&quot;,&quot;copyright&quot;:&quot;&quot;,&quot;focal_length&quot;:&quot;0&quot;,&quot;iso&quot;:&quot;0&quot;,&quot;shutter_speed&quot;:&quot;0&quot;,&quot;title&quot;:&quot;&quot;,&quot;orientation&quot;:&quot;0&quot;}\" data-image-title=\"Primeiro lar &#8211; Thiago e Fla\u0301via &#8211; Sala\" data-image-description=\"\" data-image-caption=\"\" data-medium-file=\"https:\/\/i0.wp.com\/nataliafaria.arq.br\/wp-content\/uploads\/2019\/03\/Primeiro-lar-Thiago-e-Fla\u0301via-Sala.png?fit=300%2C171&amp;ssl=1\" data-large-file=\"https:\/\/i0.wp.com\/nataliafaria.arq.br\/wp-content\/uploads\/2019\/03\/Primeiro-lar-Thiago-e-Fla\u0301via-Sala.png?fit=1024%2C585&amp;ssl=1\" data-attachment-id=\"1155\" data-permalink=\"https:\/\/nataliafaria.arq.br\/primeiro-lar-thiago-e-flavia-sala\/\" data-orig-file=\"https:\/\/i0.wp.com\/nataliafaria.arq.br\/wp-content\/uploads\/2019\/03\/Primeiro-lar-Thiago-e-Fla\u0301via-Sala.png?fit=1080%2C617&amp;ssl=1\" data-orig-size=\"1080,617\" data-comments-opened=\"0\" data-image-meta=\"{&quot;aperture&quot;:&quot;0&quot;,&quot;credit&quot;:&quot;&quot;,&quot;camera&quot;:&quot;&quot;,&quot;caption&quot;:&quot;&quot;,&quot;created_timestamp&quot;:&quot;0&quot;,&quot;copyright&quot;:&quot;&quot;,&quot;focal_length&quot;:&quot;0&quot;,&quot;iso&quot;:&quot;0&quot;,&quot;shutter_speed&quot;:&quot;0&quot;,&quot;title&quot;:&quot;&quot;,&quot;orientation&quot;:&quot;0&quot;}\" data-image-title=\"Primeiro lar &#8211; Thiago e Fla\u0301via &#8211; Sala\" data-image-description=\"\" data-image-caption=\"\" data-medium-file=\"https:\/\/i0.wp.com\/nataliafaria.arq.br\/wp-content\/uploads\/2019\/03\/Primeiro-lar-Thiago-e-Fla\u0301via-Sala.png?fit=300%2C171&amp;ssl=1\" data-large-file=\"https:\/\/i0.wp.com\/nataliafaria.arq.br\/wp-content\/uploads\/2019\/03\/Primeiro-lar-Thiago-e-Fla\u0301via-Sala.png?fit=1024%2C585&amp;ssl=1\" srcset=\"https:\/\/i2.wp.com\/nataliafaria.arq.br\/wp-content\/uploads\/2019\/03\/Primeiro-lar-Thiago-e-Fla\u0301via-Sala.png?strip=info&#038;w=600&#038;ssl=1 600w,https:\/\/i2.wp.com\/nataliafaria.arq.br\/wp-content\/uploads\/2019\/03\/Primeiro-lar-Thiago-e-Fla\u0301via-Sala.png?strip=info&#038;w=900&#038;ssl=1 900w,https:\/\/i2.wp.com\/nataliafaria.arq.br\/wp-content\/uploads\/2019\/03\/Primeiro-lar-Thiago-e-Fla\u0301via-Sala.png?strip=info&#038;w=1080&#038;ssl=1 1080w\" alt=\"\" data-height=\"617\" data-id=\"1155\" data-link=\"https:\/\/nataliafaria.arq.br\/project\/primeiro-lar-thiago-e-flavia\/primeiro-lar-thiago-e-flavia-sala\/\" data-url=\"https:\/\/nataliafaria.arq.br\/wp-content\/uploads\/2019\/03\/Primeiro-lar-Thiago-e-Fla\u0301via-Sala.png\" data-width=\"1080\" src=\"https:\/\/i2.wp.com\/nataliafaria.arq.br\/wp-content\/uploads\/2019\/03\/Primeiro-lar-Thiago-e-Fla\u0301via-Sala.png?ssl=1\"\/><\/figure><\/div><\/div><\/div><\/div>\n\n\n\n<div data-carousel-extra='{\"blog_id\":1,\"permalink\":\"https:\\\/\\\/nataliafaria.arq.br\\\/primeiro-lar-thiago-e-flavia\\\/\"}' style=\"height:64px\" aria-hidden=\"true\" class=\"wp-block-spacer\"><\/div>\n\n\n\n<h3>Quarto<\/h3>\n\n\n\n<div data-carousel-extra='{\"blog_id\":1,\"permalink\":\"https:\\\/\\\/nataliafaria.arq.br\\\/primeiro-lar-thiago-e-flavia\\\/\"}' class=\"wp-block-jetpack-tiled-gallery aligncenter is-style-rectangular\"><div data-carousel-extra='{\"blog_id\":1,\"permalink\":\"https:\\\/\\\/nataliafaria.arq.br\\\/primeiro-lar-thiago-e-flavia\\\/\"}' class=\"tiled-gallery__gallery\"><div data-carousel-extra='{\"blog_id\":1,\"permalink\":\"https:\\\/\\\/nataliafaria.arq.br\\\/primeiro-lar-thiago-e-flavia\\\/\"}' class=\"tiled-gallery__row\"><div data-carousel-extra='{\"blog_id\":1,\"permalink\":\"https:\\\/\\\/nataliafaria.arq.br\\\/primeiro-lar-thiago-e-flavia\\\/\"}' class=\"tiled-gallery__col\"><figure class=\"tiled-gallery__item\"><img data-attachment-id=\"1148\" data-permalink=\"https:\/\/nataliafaria.arq.br\/primeiro-lar-thiago-e-flavia-quarto-cama\/\" data-orig-file=\"https:\/\/i0.wp.com\/nataliafaria.arq.br\/wp-content\/uploads\/2019\/03\/Primeiro-lar-Thiago-e-Fla\u0301via-Quarto-Cama.png?fit=1920%2C1080&amp;ssl=1\" data-orig-size=\"1920,1080\" data-comments-opened=\"0\" data-image-meta=\"{&quot;aperture&quot;:&quot;0&quot;,&quot;credit&quot;:&quot;&quot;,&quot;camera&quot;:&quot;&quot;,&quot;caption&quot;:&quot;&quot;,&quot;created_timestamp&quot;:&quot;0&quot;,&quot;copyright&quot;:&quot;&quot;,&quot;focal_length&quot;:&quot;0&quot;,&quot;iso&quot;:&quot;0&quot;,&quot;shutter_speed&quot;:&quot;0&quot;,&quot;title&quot;:&quot;&quot;,&quot;orientation&quot;:&quot;0&quot;}\" data-image-title=\"Primeiro lar &#8211; Thiago e Fla\u0301via &#8211; Quarto &#8211; Cama\" data-image-description=\"\" data-image-caption=\"\" data-medium-file=\"https:\/\/i0.wp.com\/nataliafaria.arq.br\/wp-content\/uploads\/2019\/03\/Primeiro-lar-Thiago-e-Fla\u0301via-Quarto-Cama.png?fit=300%2C169&amp;ssl=1\" data-large-file=\"https:\/\/i0.wp.com\/nataliafaria.arq.br\/wp-content\/uploads\/2019\/03\/Primeiro-lar-Thiago-e-Fla\u0301via-Quarto-Cama.png?fit=1024%2C576&amp;ssl=1\" data-attachment-id=\"1148\" data-permalink=\"https:\/\/nataliafaria.arq.br\/primeiro-lar-thiago-e-flavia-quarto-cama\/\" data-orig-file=\"https:\/\/i0.wp.com\/nataliafaria.arq.br\/wp-content\/uploads\/2019\/03\/Primeiro-lar-Thiago-e-Fla\u0301via-Quarto-Cama.png?fit=1920%2C1080&amp;ssl=1\" data-orig-size=\"1920,1080\" data-comments-opened=\"0\" data-image-meta=\"{&quot;aperture&quot;:&quot;0&quot;,&quot;credit&quot;:&quot;&quot;,&quot;camera&quot;:&quot;&quot;,&quot;caption&quot;:&quot;&quot;,&quot;created_timestamp&quot;:&quot;0&quot;,&quot;copyright&quot;:&quot;&quot;,&quot;focal_length&quot;:&quot;0&quot;,&quot;iso&quot;:&quot;0&quot;,&quot;shutter_speed&quot;:&quot;0&quot;,&quot;title&quot;:&quot;&quot;,&quot;orientation&quot;:&quot;0&quot;}\" data-image-title=\"Primeiro lar &#8211; Thiago e Fla\u0301via &#8211; Quarto &#8211; Cama\" data-image-description=\"\" data-image-caption=\"\" data-medium-file=\"https:\/\/i0.wp.com\/nataliafaria.arq.br\/wp-content\/uploads\/2019\/03\/Primeiro-lar-Thiago-e-Fla\u0301via-Quarto-Cama.png?fit=300%2C169&amp;ssl=1\" data-large-file=\"https:\/\/i0.wp.com\/nataliafaria.arq.br\/wp-content\/uploads\/2019\/03\/Primeiro-lar-Thiago-e-Fla\u0301via-Quarto-Cama.png?fit=1024%2C576&amp;ssl=1\" srcset=\"https:\/\/i1.wp.com\/nataliafaria.arq.br\/wp-content\/uploads\/2019\/03\/Primeiro-lar-Thiago-e-Fla\u0301via-Quarto-Cama.png?strip=info&#038;w=600&#038;ssl=1 600w,https:\/\/i1.wp.com\/nataliafaria.arq.br\/wp-content\/uploads\/2019\/03\/Primeiro-lar-Thiago-e-Fla\u0301via-Quarto-Cama.png?strip=info&#038;w=900&#038;ssl=1 900w,https:\/\/i1.wp.com\/nataliafaria.arq.br\/wp-content\/uploads\/2019\/03\/Primeiro-lar-Thiago-e-Fla\u0301via-Quarto-Cama.png?strip=info&#038;w=1200&#038;ssl=1 1200w,https:\/\/i1.wp.com\/nataliafaria.arq.br\/wp-content\/uploads\/2019\/03\/Primeiro-lar-Thiago-e-Fla\u0301via-Quarto-Cama.png?strip=info&#038;w=1500&#038;ssl=1 1500w,https:\/\/i1.wp.com\/nataliafaria.arq.br\/wp-content\/uploads\/2019\/03\/Primeiro-lar-Thiago-e-Fla\u0301via-Quarto-Cama.png?strip=info&#038;w=1800&#038;ssl=1 1800w,https:\/\/i1.wp.com\/nataliafaria.arq.br\/wp-content\/uploads\/2019\/03\/Primeiro-lar-Thiago-e-Fla\u0301via-Quarto-Cama.png?strip=info&#038;w=1920&#038;ssl=1 1920w\" alt=\"\" data-height=\"1080\" data-id=\"1148\" data-link=\"https:\/\/nataliafaria.arq.br\/project\/primeiro-lar-thiago-e-flavia\/primeiro-lar-thiago-e-flavia-quarto-cama\/\" data-url=\"https:\/\/nataliafaria.arq.br\/wp-content\/uploads\/2019\/03\/Primeiro-lar-Thiago-e-Fla\u0301via-Quarto-Cama.png\" data-width=\"1920\" src=\"https:\/\/i1.wp.com\/nataliafaria.arq.br\/wp-content\/uploads\/2019\/03\/Primeiro-lar-Thiago-e-Fla\u0301via-Quarto-Cama.png?ssl=1\"\/><\/figure><\/div><div data-carousel-extra='{\"blog_id\":1,\"permalink\":\"https:\\\/\\\/nataliafaria.arq.br\\\/primeiro-lar-thiago-e-flavia\\\/\"}' class=\"tiled-gallery__col\"><figure class=\"tiled-gallery__item\"><img data-attachment-id=\"1149\" data-permalink=\"https:\/\/nataliafaria.arq.br\/primeiro-lar-thiago-e-flavia-quarto-estante-aberta\/\" data-orig-file=\"https:\/\/i0.wp.com\/nataliafaria.arq.br\/wp-content\/uploads\/2019\/03\/Primeiro-lar-Thiago-e-Fla\u0301via-Quarto-Estante-Aberta.png?fit=1920%2C1080&amp;ssl=1\" data-orig-size=\"1920,1080\" data-comments-opened=\"0\" data-image-meta=\"{&quot;aperture&quot;:&quot;0&quot;,&quot;credit&quot;:&quot;&quot;,&quot;camera&quot;:&quot;&quot;,&quot;caption&quot;:&quot;&quot;,&quot;created_timestamp&quot;:&quot;0&quot;,&quot;copyright&quot;:&quot;&quot;,&quot;focal_length&quot;:&quot;0&quot;,&quot;iso&quot;:&quot;0&quot;,&quot;shutter_speed&quot;:&quot;0&quot;,&quot;title&quot;:&quot;&quot;,&quot;orientation&quot;:&quot;0&quot;}\" data-image-title=\"Primeiro lar &#8211; Thiago e Fla\u0301via &#8211; Quarto &#8211; Estante (Aberta)\" data-image-description=\"\" data-image-caption=\"\" data-medium-file=\"https:\/\/i0.wp.com\/nataliafaria.arq.br\/wp-content\/uploads\/2019\/03\/Primeiro-lar-Thiago-e-Fla\u0301via-Quarto-Estante-Aberta.png?fit=300%2C169&amp;ssl=1\" data-large-file=\"https:\/\/i0.wp.com\/nataliafaria.arq.br\/wp-content\/uploads\/2019\/03\/Primeiro-lar-Thiago-e-Fla\u0301via-Quarto-Estante-Aberta.png?fit=1024%2C576&amp;ssl=1\" data-attachment-id=\"1149\" data-permalink=\"https:\/\/nataliafaria.arq.br\/primeiro-lar-thiago-e-flavia-quarto-estante-aberta\/\" data-orig-file=\"https:\/\/i0.wp.com\/nataliafaria.arq.br\/wp-content\/uploads\/2019\/03\/Primeiro-lar-Thiago-e-Fla\u0301via-Quarto-Estante-Aberta.png?fit=1920%2C1080&amp;ssl=1\" data-orig-size=\"1920,1080\" data-comments-opened=\"0\" data-image-meta=\"{&quot;aperture&quot;:&quot;0&quot;,&quot;credit&quot;:&quot;&quot;,&quot;camera&quot;:&quot;&quot;,&quot;caption&quot;:&quot;&quot;,&quot;created_timestamp&quot;:&quot;0&quot;,&quot;copyright&quot;:&quot;&quot;,&quot;focal_length&quot;:&quot;0&quot;,&quot;iso&quot;:&quot;0&quot;,&quot;shutter_speed&quot;:&quot;0&quot;,&quot;title&quot;:&quot;&quot;,&quot;orientation&quot;:&quot;0&quot;}\" data-image-title=\"Primeiro lar &#8211; Thiago e Fla\u0301via &#8211; Quarto &#8211; Estante (Aberta)\" data-image-description=\"\" data-image-caption=\"\" data-medium-file=\"https:\/\/i0.wp.com\/nataliafaria.arq.br\/wp-content\/uploads\/2019\/03\/Primeiro-lar-Thiago-e-Fla\u0301via-Quarto-Estante-Aberta.png?fit=300%2C169&amp;ssl=1\" data-large-file=\"https:\/\/i0.wp.com\/nataliafaria.arq.br\/wp-content\/uploads\/2019\/03\/Primeiro-lar-Thiago-e-Fla\u0301via-Quarto-Estante-Aberta.png?fit=1024%2C576&amp;ssl=1\" srcset=\"https:\/\/i2.wp.com\/nataliafaria.arq.br\/wp-content\/uploads\/2019\/03\/Primeiro-lar-Thiago-e-Fla\u0301via-Quarto-Estante-Aberta.png?strip=info&#038;w=600&#038;ssl=1 600w,https:\/\/i2.wp.com\/nataliafaria.arq.br\/wp-content\/uploads\/2019\/03\/Primeiro-lar-Thiago-e-Fla\u0301via-Quarto-Estante-Aberta.png?strip=info&#038;w=900&#038;ssl=1 900w,https:\/\/i2.wp.com\/nataliafaria.arq.br\/wp-content\/uploads\/2019\/03\/Primeiro-lar-Thiago-e-Fla\u0301via-Quarto-Estante-Aberta.png?strip=info&#038;w=1200&#038;ssl=1 1200w,https:\/\/i2.wp.com\/nataliafaria.arq.br\/wp-content\/uploads\/2019\/03\/Primeiro-lar-Thiago-e-Fla\u0301via-Quarto-Estante-Aberta.png?strip=info&#038;w=1500&#038;ssl=1 1500w,https:\/\/i2.wp.com\/nataliafaria.arq.br\/wp-content\/uploads\/2019\/03\/Primeiro-lar-Thiago-e-Fla\u0301via-Quarto-Estante-Aberta.png?strip=info&#038;w=1800&#038;ssl=1 1800w,https:\/\/i2.wp.com\/nataliafaria.arq.br\/wp-content\/uploads\/2019\/03\/Primeiro-lar-Thiago-e-Fla\u0301via-Quarto-Estante-Aberta.png?strip=info&#038;w=1920&#038;ssl=1 1920w\" alt=\"\" data-height=\"1080\" data-id=\"1149\" data-link=\"https:\/\/nataliafaria.arq.br\/project\/primeiro-lar-thiago-e-flavia\/primeiro-lar-thiago-e-flavia-quarto-estante-aberta\/\" data-url=\"https:\/\/nataliafaria.arq.br\/wp-content\/uploads\/2019\/03\/Primeiro-lar-Thiago-e-Fla\u0301via-Quarto-Estante-Aberta.png\" data-width=\"1920\" src=\"https:\/\/i2.wp.com\/nataliafaria.arq.br\/wp-content\/uploads\/2019\/03\/Primeiro-lar-Thiago-e-Fla\u0301via-Quarto-Estante-Aberta.png?ssl=1\"\/><\/figure><\/div><\/div><div data-carousel-extra='{\"blog_id\":1,\"permalink\":\"https:\\\/\\\/nataliafaria.arq.br\\\/primeiro-lar-thiago-e-flavia\\\/\"}' class=\"tiled-gallery__row\"><div data-carousel-extra='{\"blog_id\":1,\"permalink\":\"https:\\\/\\\/nataliafaria.arq.br\\\/primeiro-lar-thiago-e-flavia\\\/\"}' class=\"tiled-gallery__col\"><figure class=\"tiled-gallery__item\"><img data-attachment-id=\"1150\" data-permalink=\"https:\/\/nataliafaria.arq.br\/primeiro-lar-thiago-e-flavia-quarto-estante-fechada\/\" data-orig-file=\"https:\/\/i0.wp.com\/nataliafaria.arq.br\/wp-content\/uploads\/2019\/03\/Primeiro-lar-Thiago-e-Fla\u0301via-Quarto-Estante-Fechada.png?fit=1920%2C1080&amp;ssl=1\" data-orig-size=\"1920,1080\" data-comments-opened=\"0\" data-image-meta=\"{&quot;aperture&quot;:&quot;0&quot;,&quot;credit&quot;:&quot;&quot;,&quot;camera&quot;:&quot;&quot;,&quot;caption&quot;:&quot;&quot;,&quot;created_timestamp&quot;:&quot;0&quot;,&quot;copyright&quot;:&quot;&quot;,&quot;focal_length&quot;:&quot;0&quot;,&quot;iso&quot;:&quot;0&quot;,&quot;shutter_speed&quot;:&quot;0&quot;,&quot;title&quot;:&quot;&quot;,&quot;orientation&quot;:&quot;0&quot;}\" data-image-title=\"Primeiro lar &#8211; Thiago e Fla\u0301via &#8211; Quarto &#8211; Estante (Fechada)\" data-image-description=\"\" data-image-caption=\"\" data-medium-file=\"https:\/\/i0.wp.com\/nataliafaria.arq.br\/wp-content\/uploads\/2019\/03\/Primeiro-lar-Thiago-e-Fla\u0301via-Quarto-Estante-Fechada.png?fit=300%2C169&amp;ssl=1\" data-large-file=\"https:\/\/i0.wp.com\/nataliafaria.arq.br\/wp-content\/uploads\/2019\/03\/Primeiro-lar-Thiago-e-Fla\u0301via-Quarto-Estante-Fechada.png?fit=1024%2C576&amp;ssl=1\" data-attachment-id=\"1150\" data-permalink=\"https:\/\/nataliafaria.arq.br\/primeiro-lar-thiago-e-flavia-quarto-estante-fechada\/\" data-orig-file=\"https:\/\/i0.wp.com\/nataliafaria.arq.br\/wp-content\/uploads\/2019\/03\/Primeiro-lar-Thiago-e-Fla\u0301via-Quarto-Estante-Fechada.png?fit=1920%2C1080&amp;ssl=1\" data-orig-size=\"1920,1080\" data-comments-opened=\"0\" data-image-meta=\"{&quot;aperture&quot;:&quot;0&quot;,&quot;credit&quot;:&quot;&quot;,&quot;camera&quot;:&quot;&quot;,&quot;caption&quot;:&quot;&quot;,&quot;created_timestamp&quot;:&quot;0&quot;,&quot;copyright&quot;:&quot;&quot;,&quot;focal_length&quot;:&quot;0&quot;,&quot;iso&quot;:&quot;0&quot;,&quot;shutter_speed&quot;:&quot;0&quot;,&quot;title&quot;:&quot;&quot;,&quot;orientation&quot;:&quot;0&quot;}\" data-image-title=\"Primeiro lar &#8211; Thiago e Fla\u0301via &#8211; Quarto &#8211; Estante (Fechada)\" data-image-description=\"\" data-image-caption=\"\" data-medium-file=\"https:\/\/i0.wp.com\/nataliafaria.arq.br\/wp-content\/uploads\/2019\/03\/Primeiro-lar-Thiago-e-Fla\u0301via-Quarto-Estante-Fechada.png?fit=300%2C169&amp;ssl=1\" data-large-file=\"https:\/\/i0.wp.com\/nataliafaria.arq.br\/wp-content\/uploads\/2019\/03\/Primeiro-lar-Thiago-e-Fla\u0301via-Quarto-Estante-Fechada.png?fit=1024%2C576&amp;ssl=1\" srcset=\"https:\/\/i0.wp.com\/nataliafaria.arq.br\/wp-content\/uploads\/2019\/03\/Primeiro-lar-Thiago-e-Fla\u0301via-Quarto-Estante-Fechada.png?strip=info&#038;w=600&#038;ssl=1 600w,https:\/\/i0.wp.com\/nataliafaria.arq.br\/wp-content\/uploads\/2019\/03\/Primeiro-lar-Thiago-e-Fla\u0301via-Quarto-Estante-Fechada.png?strip=info&#038;w=900&#038;ssl=1 900w,https:\/\/i0.wp.com\/nataliafaria.arq.br\/wp-content\/uploads\/2019\/03\/Primeiro-lar-Thiago-e-Fla\u0301via-Quarto-Estante-Fechada.png?strip=info&#038;w=1200&#038;ssl=1 1200w,https:\/\/i0.wp.com\/nataliafaria.arq.br\/wp-content\/uploads\/2019\/03\/Primeiro-lar-Thiago-e-Fla\u0301via-Quarto-Estante-Fechada.png?strip=info&#038;w=1500&#038;ssl=1 1500w,https:\/\/i0.wp.com\/nataliafaria.arq.br\/wp-content\/uploads\/2019\/03\/Primeiro-lar-Thiago-e-Fla\u0301via-Quarto-Estante-Fechada.png?strip=info&#038;w=1800&#038;ssl=1 1800w,https:\/\/i0.wp.com\/nataliafaria.arq.br\/wp-content\/uploads\/2019\/03\/Primeiro-lar-Thiago-e-Fla\u0301via-Quarto-Estante-Fechada.png?strip=info&#038;w=1920&#038;ssl=1 1920w\" alt=\"\" data-height=\"1080\" data-id=\"1150\" data-link=\"https:\/\/nataliafaria.arq.br\/project\/primeiro-lar-thiago-e-flavia\/primeiro-lar-thiago-e-flavia-quarto-estante-fechada\/\" data-url=\"https:\/\/nataliafaria.arq.br\/wp-content\/uploads\/2019\/03\/Primeiro-lar-Thiago-e-Fla\u0301via-Quarto-Estante-Fechada.png\" data-width=\"1920\" src=\"https:\/\/i0.wp.com\/nataliafaria.arq.br\/wp-content\/uploads\/2019\/03\/Primeiro-lar-Thiago-e-Fla\u0301via-Quarto-Estante-Fechada.png?ssl=1\"\/><\/figure><\/div><div data-carousel-extra='{\"blog_id\":1,\"permalink\":\"https:\\\/\\\/nataliafaria.arq.br\\\/primeiro-lar-thiago-e-flavia\\\/\"}' class=\"tiled-gallery__col\"><figure class=\"tiled-gallery__item\"><img data-attachment-id=\"1151\" data-permalink=\"https:\/\/nataliafaria.arq.br\/primeiro-lar-thiago-e-flavia-quarto\/\" data-orig-file=\"https:\/\/i0.wp.com\/nataliafaria.arq.br\/wp-content\/uploads\/2019\/03\/Primeiro-lar-Thiago-e-Fla\u0301via-Quarto.png?fit=1920%2C1080&amp;ssl=1\" data-orig-size=\"1920,1080\" data-comments-opened=\"0\" data-image-meta=\"{&quot;aperture&quot;:&quot;0&quot;,&quot;credit&quot;:&quot;&quot;,&quot;camera&quot;:&quot;&quot;,&quot;caption&quot;:&quot;&quot;,&quot;created_timestamp&quot;:&quot;0&quot;,&quot;copyright&quot;:&quot;&quot;,&quot;focal_length&quot;:&quot;0&quot;,&quot;iso&quot;:&quot;0&quot;,&quot;shutter_speed&quot;:&quot;0&quot;,&quot;title&quot;:&quot;&quot;,&quot;orientation&quot;:&quot;0&quot;}\" data-image-title=\"Primeiro lar &#8211; Thiago e Fla\u0301via &#8211; Quarto\" data-image-description=\"\" data-image-caption=\"\" data-medium-file=\"https:\/\/i0.wp.com\/nataliafaria.arq.br\/wp-content\/uploads\/2019\/03\/Primeiro-lar-Thiago-e-Fla\u0301via-Quarto.png?fit=300%2C169&amp;ssl=1\" data-large-file=\"https:\/\/i0.wp.com\/nataliafaria.arq.br\/wp-content\/uploads\/2019\/03\/Primeiro-lar-Thiago-e-Fla\u0301via-Quarto.png?fit=1024%2C576&amp;ssl=1\" data-attachment-id=\"1151\" data-permalink=\"https:\/\/nataliafaria.arq.br\/primeiro-lar-thiago-e-flavia-quarto\/\" data-orig-file=\"https:\/\/i0.wp.com\/nataliafaria.arq.br\/wp-content\/uploads\/2019\/03\/Primeiro-lar-Thiago-e-Fla\u0301via-Quarto.png?fit=1920%2C1080&amp;ssl=1\" data-orig-size=\"1920,1080\" data-comments-opened=\"0\" data-image-meta=\"{&quot;aperture&quot;:&quot;0&quot;,&quot;credit&quot;:&quot;&quot;,&quot;camera&quot;:&quot;&quot;,&quot;caption&quot;:&quot;&quot;,&quot;created_timestamp&quot;:&quot;0&quot;,&quot;copyright&quot;:&quot;&quot;,&quot;focal_length&quot;:&quot;0&quot;,&quot;iso&quot;:&quot;0&quot;,&quot;shutter_speed&quot;:&quot;0&quot;,&quot;title&quot;:&quot;&quot;,&quot;orientation&quot;:&quot;0&quot;}\" data-image-title=\"Primeiro lar &#8211; Thiago e Fla\u0301via &#8211; Quarto\" data-image-description=\"\" data-image-caption=\"\" data-medium-file=\"https:\/\/i0.wp.com\/nataliafaria.arq.br\/wp-content\/uploads\/2019\/03\/Primeiro-lar-Thiago-e-Fla\u0301via-Quarto.png?fit=300%2C169&amp;ssl=1\" data-large-file=\"https:\/\/i0.wp.com\/nataliafaria.arq.br\/wp-content\/uploads\/2019\/03\/Primeiro-lar-Thiago-e-Fla\u0301via-Quarto.png?fit=1024%2C576&amp;ssl=1\" srcset=\"https:\/\/i0.wp.com\/nataliafaria.arq.br\/wp-content\/uploads\/2019\/03\/Primeiro-lar-Thiago-e-Fla\u0301via-Quarto.png?strip=info&#038;w=600&#038;ssl=1 600w,https:\/\/i0.wp.com\/nataliafaria.arq.br\/wp-content\/uploads\/2019\/03\/Primeiro-lar-Thiago-e-Fla\u0301via-Quarto.png?strip=info&#038;w=900&#038;ssl=1 900w,https:\/\/i0.wp.com\/nataliafaria.arq.br\/wp-content\/uploads\/2019\/03\/Primeiro-lar-Thiago-e-Fla\u0301via-Quarto.png?strip=info&#038;w=1200&#038;ssl=1 1200w,https:\/\/i0.wp.com\/nataliafaria.arq.br\/wp-content\/uploads\/2019\/03\/Primeiro-lar-Thiago-e-Fla\u0301via-Quarto.png?strip=info&#038;w=1500&#038;ssl=1 1500w,https:\/\/i0.wp.com\/nataliafaria.arq.br\/wp-content\/uploads\/2019\/03\/Primeiro-lar-Thiago-e-Fla\u0301via-Quarto.png?strip=info&#038;w=1800&#038;ssl=1 1800w,https:\/\/i0.wp.com\/nataliafaria.arq.br\/wp-content\/uploads\/2019\/03\/Primeiro-lar-Thiago-e-Fla\u0301via-Quarto.png?strip=info&#038;w=1920&#038;ssl=1 1920w\" alt=\"\" data-height=\"1080\" data-id=\"1151\" data-link=\"https:\/\/nataliafaria.arq.br\/project\/primeiro-lar-thiago-e-flavia\/primeiro-lar-thiago-e-flavia-quarto\/\" data-url=\"https:\/\/nataliafaria.arq.br\/wp-content\/uploads\/2019\/03\/Primeiro-lar-Thiago-e-Fla\u0301via-Quarto.png\" data-width=\"1920\" src=\"https:\/\/i0.wp.com\/nataliafaria.arq.br\/wp-content\/uploads\/2019\/03\/Primeiro-lar-Thiago-e-Fla\u0301via-Quarto.png?ssl=1\"\/><\/figure><\/div><\/div><\/div><\/div>\n<span class=\"et_bloom_bottom_trigger\"><\/span>","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>&#8220;A primeira coisa que pensei quando comprei meu t\u00e3o sonhado apartamento foi: vai ser um desafio montar uma sala aconchegante de dois ambientes e um quarto de casal funcional em um espa\u00e7o t\u00e3o pequeno! Mas tudo foi poss\u00edvel gra\u00e7as a minha antiga companheira de rep\u00fablica Nat\u00e1lia, a arquiteta que adora espa\u00e7os pequenos.\u00a0 Todas as etapas [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":2,"featured_media":0,"comment_status":"closed","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_et_pb_use_builder":"off","_et_pb_old_content":"","_et_gb_content_width":"","inline_featured_image":false,"spay_email":"","jetpack_publicize_message":"","jetpack_is_tweetstorm":false,"jetpack_publicize_feature_enabled":true},"categories":[38,30,29,31],"tags":[44,33,34,36,42],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v18.8 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Primeiro lar: Thiago e Fl\u00e1via &ndash; Nat\u00e1lia Faria<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/nataliafaria.arq.br\/primeiro-lar-thiago-e-flavia\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_BR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Primeiro lar: Thiago e Fl\u00e1via &ndash; Nat\u00e1lia Faria\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"&#8220;A primeira coisa que pensei quando comprei meu t\u00e3o sonhado apartamento foi: vai ser um desafio montar uma sala aconchegante de dois ambientes e um quarto de casal funcional em um espa\u00e7o t\u00e3o pequeno! Mas tudo foi poss\u00edvel gra\u00e7as a minha antiga companheira de rep\u00fablica Nat\u00e1lia, a arquiteta que adora espa\u00e7os pequenos.\u00a0 Todas as etapas [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/nataliafaria.arq.br\/primeiro-lar-thiago-e-flavia\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Nat\u00e1lia Faria\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2019-05-26T00:28:02+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2019-05-26T00:28:16+00:00\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"Nat\u00e1lia Faria\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Est. tempo de leitura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"1 minuto\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/nataliafaria.arq.br\/#website\",\"url\":\"https:\/\/nataliafaria.arq.br\/\",\"name\":\"Nat\u00e1lia Faria\",\"description\":\"Ajudo voc\u00ea a transformar sua casa em lar\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/nataliafaria.arq.br\/#\/schema\/person\/19beffed886f6c95c721408dcfbb9ff5\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/nataliafaria.arq.br\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-BR\"},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/nataliafaria.arq.br\/primeiro-lar-thiago-e-flavia\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/nataliafaria.arq.br\/primeiro-lar-thiago-e-flavia\/\",\"name\":\"Primeiro lar: Thiago e Fl\u00e1via &ndash; Nat\u00e1lia Faria\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/nataliafaria.arq.br\/#website\"},\"datePublished\":\"2019-05-26T00:28:02+00:00\",\"dateModified\":\"2019-05-26T00:28:16+00:00\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/nataliafaria.arq.br\/primeiro-lar-thiago-e-flavia\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/nataliafaria.arq.br\/primeiro-lar-thiago-e-flavia\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/nataliafaria.arq.br\/primeiro-lar-thiago-e-flavia\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"In\u00edcio\",\"item\":\"https:\/\/nataliafaria.arq.br\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Primeiro lar: Thiago e Fl\u00e1via\"}]},{\"@type\":\"Article\",\"@id\":\"https:\/\/nataliafaria.arq.br\/primeiro-lar-thiago-e-flavia\/#article\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/nataliafaria.arq.br\/primeiro-lar-thiago-e-flavia\/#webpage\"},\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/nataliafaria.arq.br\/#\/schema\/person\/19beffed886f6c95c721408dcfbb9ff5\"},\"headline\":\"Primeiro lar: Thiago e Fl\u00e1via\",\"datePublished\":\"2019-05-26T00:28:02+00:00\",\"dateModified\":\"2019-05-26T00:28:16+00:00\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/nataliafaria.arq.br\/primeiro-lar-thiago-e-flavia\/#webpage\"},\"wordCount\":211,\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/nataliafaria.arq.br\/#\/schema\/person\/19beffed886f6c95c721408dcfbb9ff5\"},\"keywords\":[\"apartamento pr\u00f3prio\",\"decora\u00e7\u00e3o\",\"interiores\",\"reforma\",\"reforma de apartamento\"],\"articleSection\":[\"Projeto\",\"Quarto\",\"Residencial\",\"Sala\"],\"inLanguage\":\"pt-BR\"},{\"@type\":[\"Person\",\"Organization\"],\"@id\":\"https:\/\/nataliafaria.arq.br\/#\/schema\/person\/19beffed886f6c95c721408dcfbb9ff5\",\"name\":\"Nat\u00e1lia Faria\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/nataliafaria.arq.br\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/70fe8ca1b9a77e4c6f7f6ffde3f85692?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/70fe8ca1b9a77e4c6f7f6ffde3f85692?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"Nat\u00e1lia Faria\"},\"logo\":{\"@id\":\"https:\/\/nataliafaria.arq.br\/#\/schema\/person\/image\/\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/nataliafaria.arq.br\"]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Primeiro lar: Thiago e Fl\u00e1via &ndash; Nat\u00e1lia Faria","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/nataliafaria.arq.br\/primeiro-lar-thiago-e-flavia\/","og_locale":"pt_BR","og_type":"article","og_title":"Primeiro lar: Thiago e Fl\u00e1via &ndash; Nat\u00e1lia Faria","og_description":"&#8220;A primeira coisa que pensei quando comprei meu t\u00e3o sonhado apartamento foi: vai ser um desafio montar uma sala aconchegante de dois ambientes e um quarto de casal funcional em um espa\u00e7o t\u00e3o pequeno! Mas tudo foi poss\u00edvel gra\u00e7as a minha antiga companheira de rep\u00fablica Nat\u00e1lia, a arquiteta que adora espa\u00e7os pequenos.\u00a0 Todas as etapas [&hellip;]","og_url":"https:\/\/nataliafaria.arq.br\/primeiro-lar-thiago-e-flavia\/","og_site_name":"Nat\u00e1lia Faria","article_published_time":"2019-05-26T00:28:02+00:00","article_modified_time":"2019-05-26T00:28:16+00:00","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Escrito por":"Nat\u00e1lia Faria","Est. tempo de leitura":"1 minuto"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/nataliafaria.arq.br\/#website","url":"https:\/\/nataliafaria.arq.br\/","name":"Nat\u00e1lia Faria","description":"Ajudo voc\u00ea a transformar sua casa em lar","publisher":{"@id":"https:\/\/nataliafaria.arq.br\/#\/schema\/person\/19beffed886f6c95c721408dcfbb9ff5"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/nataliafaria.arq.br\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pt-BR"},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/nataliafaria.arq.br\/primeiro-lar-thiago-e-flavia\/#webpage","url":"https:\/\/nataliafaria.arq.br\/primeiro-lar-thiago-e-flavia\/","name":"Primeiro lar: Thiago e Fl\u00e1via &ndash; Nat\u00e1lia Faria","isPartOf":{"@id":"https:\/\/nataliafaria.arq.br\/#website"},"datePublished":"2019-05-26T00:28:02+00:00","dateModified":"2019-05-26T00:28:16+00:00","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/nataliafaria.arq.br\/primeiro-lar-thiago-e-flavia\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/nataliafaria.arq.br\/primeiro-lar-thiago-e-flavia\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/nataliafaria.arq.br\/primeiro-lar-thiago-e-flavia\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"In\u00edcio","item":"https:\/\/nataliafaria.arq.br\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Primeiro lar: Thiago e Fl\u00e1via"}]},{"@type":"Article","@id":"https:\/\/nataliafaria.arq.br\/primeiro-lar-thiago-e-flavia\/#article","isPartOf":{"@id":"https:\/\/nataliafaria.arq.br\/primeiro-lar-thiago-e-flavia\/#webpage"},"author":{"@id":"https:\/\/nataliafaria.arq.br\/#\/schema\/person\/19beffed886f6c95c721408dcfbb9ff5"},"headline":"Primeiro lar: Thiago e Fl\u00e1via","datePublished":"2019-05-26T00:28:02+00:00","dateModified":"2019-05-26T00:28:16+00:00","mainEntityOfPage":{"@id":"https:\/\/nataliafaria.arq.br\/primeiro-lar-thiago-e-flavia\/#webpage"},"wordCount":211,"publisher":{"@id":"https:\/\/nataliafaria.arq.br\/#\/schema\/person\/19beffed886f6c95c721408dcfbb9ff5"},"keywords":["apartamento pr\u00f3prio","decora\u00e7\u00e3o","interiores","reforma","reforma de apartamento"],"articleSection":["Projeto","Quarto","Residencial","Sala"],"inLanguage":"pt-BR"},{"@type":["Person","Organization"],"@id":"https:\/\/nataliafaria.arq.br\/#\/schema\/person\/19beffed886f6c95c721408dcfbb9ff5","name":"Nat\u00e1lia Faria","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/nataliafaria.arq.br\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/70fe8ca1b9a77e4c6f7f6ffde3f85692?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/70fe8ca1b9a77e4c6f7f6ffde3f85692?s=96&d=mm&r=g","caption":"Nat\u00e1lia Faria"},"logo":{"@id":"https:\/\/nataliafaria.arq.br\/#\/schema\/person\/image\/"},"sameAs":["https:\/\/nataliafaria.arq.br"]}]}},"jetpack_featured_media_url":"","jetpack_sharing_enabled":true,"jetpack_likes_enabled":true,"jetpack-related-posts":[{"id":1241,"url":"https:\/\/nataliafaria.arq.br\/novo-lar-thiago-erika-e-antonia\/","url_meta":{"origin":1246,"position":0},"title":"Novo lar: Thiago, \u00c9rika e Ant\u00f4nia","date":"maio 25, 2019","format":false,"excerpt":"\"O momento era importante.\u00a0Est\u00e1vamos saindo do nosso ninho, da nossa cidade, da nossa casa que am\u00e1vamos tanto para nos mudar pra SP \u2014 Um lugar novo, uma apartamento novo, uma vida nova.\u00a0E com um agravante \u2014 Seria um im\u00f3vel alugado. Ou seja, n\u00f3s gostar\u00edamos de rapidamente ter a sensa\u00e7\u00e3o de\u2026","rel":"","context":"Em &quot;Projeto&quot;","img":{"alt_text":"","src":"https:\/\/i0.wp.com\/nataliafaria.arq.br\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/Novo-lar-Thiago-E\u0301rika-e-Anto\u0302nia-Sala-Bancada.png?resize=350%2C200&ssl=1","width":350,"height":200},"classes":[]},{"id":1214,"url":"https:\/\/nataliafaria.arq.br\/lar-renovado-mayre\/","url_meta":{"origin":1246,"position":1},"title":"Lar renovado: Mayre","date":"maio 25, 2019","format":false,"excerpt":"\"Pra mim seria s\u00f3 uma cama, com arm\u00e1rio e um banheiro. Mas o meu encontro com a Nat\u00e1lia, transformou o que seria um quarto em um cantinho aconchegante, com direito a um lindo e confort\u00e1vel banheiro e com a sensibilidade para respeitar e entender nos detalhes a minha personalidade e\u2026","rel":"","context":"Em &quot;Banheiro&quot;","img":{"alt_text":"","src":"https:\/\/i0.wp.com\/nataliafaria.arq.br\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/Lar-renovado-Mayre-Quarto.png?fit=1080%2C1080&ssl=1&resize=350%2C200","width":350,"height":200},"classes":[]},{"id":1387,"url":"https:\/\/nataliafaria.arq.br\/natalia-e-yan\/","url_meta":{"origin":1246,"position":2},"title":"Nat\u00e1lia e Yan","date":"novembro 3, 2019","format":false,"excerpt":"Sala","rel":"","context":"Em &quot;Projeto&quot;","img":{"alt_text":"","src":"https:\/\/i0.wp.com\/nataliafaria.arq.br\/wp-content\/uploads\/2019\/11\/05-tratada-1.jpg?fit=1200%2C675&ssl=1&resize=350%2C200","width":350,"height":200},"classes":[]},{"id":1358,"url":"https:\/\/nataliafaria.arq.br\/fabiana-e-felipe\/","url_meta":{"origin":1246,"position":3},"title":"Fabiana e Felipe","date":"novembro 3, 2019","format":false,"excerpt":"\u00c1rea Externa Sala","rel":"","context":"Em &quot;\u00c1rea Externa&quot;","img":{"alt_text":"","src":"https:\/\/i0.wp.com\/nataliafaria.arq.br\/wp-content\/uploads\/2019\/11\/1910-AP-3D-SALA-R00-16-TRATADA.jpg?fit=1200%2C675&ssl=1&resize=350%2C200","width":350,"height":200},"classes":[]},{"id":1328,"url":"https:\/\/nataliafaria.arq.br\/debora-e-felipe\/","url_meta":{"origin":1246,"position":4},"title":"D\u00e9bora e Felipe","date":"novembro 3, 2019","format":false,"excerpt":"Home Office Quarto do Tom Sala","rel":"","context":"Em &quot;Home Office&quot;","img":{"alt_text":"","src":"https:\/\/i0.wp.com\/nataliafaria.arq.br\/wp-content\/uploads\/2019\/11\/1909-QUARTO-TOM-R00-02-tratada.jpg?fit=1200%2C675&ssl=1&resize=350%2C200","width":350,"height":200},"classes":[]},{"id":1311,"url":"https:\/\/nataliafaria.arq.br\/bruna-e-leonardo\/","url_meta":{"origin":1246,"position":5},"title":"Bruna e Leonardo","date":"novembro 3, 2019","format":false,"excerpt":"Sala","rel":"","context":"Em &quot;Projeto&quot;","img":{"alt_text":"","src":"https:\/\/i0.wp.com\/nataliafaria.arq.br\/wp-content\/uploads\/2019\/11\/06-tratada.jpg?fit=1200%2C675&ssl=1&resize=350%2C200","width":350,"height":200},"classes":[]}],"jetpack_shortlink":"https:\/\/wp.me\/p9vNeA-k6","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/nataliafaria.arq.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1246"}],"collection":[{"href":"https:\/\/nataliafaria.arq.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/nataliafaria.arq.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/nataliafaria.arq.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/2"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/nataliafaria.arq.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=1246"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/nataliafaria.arq.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1246\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":1248,"href":"https:\/\/nataliafaria.arq.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1246\/revisions\/1248"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/nataliafaria.arq.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=1246"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/nataliafaria.arq.br\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=1246"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/nataliafaria.arq.br\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=1246"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}