{"id":263,"date":"2019-02-09T12:43:28","date_gmt":"2019-02-09T12:43:28","guid":{"rendered":"?page_id=263"},"modified":"2020-09-02T01:14:14","modified_gmt":"2020-09-02T04:14:14","slug":"ajudo-voce-a-transformar-sua-casa-em-lar","status":"publish","type":"page","link":"","title":{"rendered":"Ajudo voc\u00ea a transformar sua casa em lar"},"content":{"rendered":"<p>[et_pb_section fb_built=&#8221;1&#8243; fullwidth=&#8221;on&#8221; admin_label=&#8221;Header Section&#8221; _builder_version=&#8221;4.6.0&#8243; background_color=&#8221;#d3f2da&#8221; custom_padding=&#8221;|||&#8221;][et_pb_fullwidth_header title=&#8221;Sua casa \u00e9 um lar?&#8221; subhead=&#8221;Atrav\u00e9s da arquitetura, ajudo voc\u00ea a transformar sua casa em lar.&#8221; text_orientation=&#8221;center&#8221; header_fullscreen=&#8221;on&#8221; header_scroll_down=&#8221;on&#8221; scroll_down_icon=&#8221;%%2%%&#8221; scroll_down_icon_color=&#8221;#ffffff&#8221; background_overlay_color=&#8221;rgba(0,0,0,0.4)&#8221; content_max_width_last_edited=&#8221;off|desktop&#8221; admin_label=&#8221;Contents&#8221; _builder_version=&#8221;4.6.0&#8243; title_font=&#8221;||||||||&#8221; title_text_align=&#8221;center&#8221; title_font_size=&#8221;56px&#8221; title_letter_spacing=&#8221;0.05em&#8221; title_line_height=&#8221;1.5em&#8221; subhead_font=&#8221;||||||||&#8221; subhead_font_size=&#8221;20px&#8221; subhead_line_height=&#8221;1.9em&#8221; background_image=&#8221;wp-content\/uploads\/2019\/05\/erika-sala-2.jpg&#8221; parallax=&#8221;on&#8221; custom_button_one=&#8221;on&#8221; button_one_text_size=&#8221;15px&#8221; button_one_bg_color=&#8221;#dca57d&#8221; button_one_border_width=&#8221;10px&#8221; button_one_border_color=&#8221;#dca57d&#8221; button_one_border_radius=&#8221;0px&#8221; button_one_letter_spacing=&#8221;3px&#8221; button_one_font=&#8221;Oswald|||on|&#8221; button_one_use_icon=&#8221;off&#8221; max_width_tablet=&#8221;&#8221; max_width_phone=&#8221;100%&#8221; max_width_last_edited=&#8221;on|phone&#8221; custom_margin_tablet=&#8221;&#8221; custom_margin_phone=&#8221;|||&#8221; custom_margin_last_edited=&#8221;on|phone&#8221; custom_padding=&#8221;|||&#8221; animation_style=&#8221;fade&#8221; animation_starting_opacity=&#8221;50%&#8221; animation_speed_curve=&#8221;ease-in&#8221; title_font_size_tablet=&#8221;60px&#8221; title_font_size_phone=&#8221;40px&#8221; title_font_size_last_edited=&#8221;on|tablet&#8221; custom_css_main_element=&#8221;width: 100%;&#8221; custom_css_header_container=&#8221;width: 100%;&#8221; custom_css_subtitle=&#8221;line-height: 1.3em;&#8221; button_one_border_color_hover=&#8221;#c99872&#8243; button_one_border_radius_hover=&#8221;0px&#8221; button_one_letter_spacing_hover=&#8221;3px&#8221; button_one_bg_color_hover=&#8221;#c99872&#8243; button_one_text_size__hover_enabled=&#8221;off&#8221; button_two_text_size__hover_enabled=&#8221;off&#8221; button_one_text_color__hover_enabled=&#8221;off&#8221; button_two_text_color__hover_enabled=&#8221;off&#8221; button_one_border_width__hover_enabled=&#8221;off&#8221; button_two_border_width__hover_enabled=&#8221;off&#8221; button_one_border_color__hover_enabled=&#8221;on&#8221; button_one_border_color__hover=&#8221;#c99872&#8243; button_two_border_color__hover_enabled=&#8221;off&#8221; button_one_border_radius__hover_enabled=&#8221;on&#8221; button_one_border_radius__hover=&#8221;0px&#8221; button_two_border_radius__hover_enabled=&#8221;off&#8221; button_one_letter_spacing__hover_enabled=&#8221;on&#8221; button_one_letter_spacing__hover=&#8221;3px&#8221; button_two_letter_spacing__hover_enabled=&#8221;off&#8221; button_one_bg_color__hover_enabled=&#8221;on&#8221; button_one_bg_color__hover=&#8221;#c99872&#8243; button_two_bg_color__hover_enabled=&#8221;off&#8221;]Seja com projeto, obra ou n\u00e3o.[\/et_pb_fullwidth_header][\/et_pb_section][et_pb_section fb_built=&#8221;1&#8243; custom_padding_last_edited=&#8221;on|phone&#8221; admin_label=&#8221;Principais servi\u00e7os&#8221; module_id=&#8221;principais-servicos&#8221; _builder_version=&#8221;3.22.3&#8243; background_image=&#8221;wp-content\/uploads\/2019\/02\/mesa-de-trabalho-1920&#215;1080.png&#8221; custom_padding=&#8221;100px||100px|&#8221; custom_padding_tablet=&#8221;&#8221; custom_padding_phone=&#8221;50px||50px&#8221;][et_pb_row admin_label=&#8221;Section Header&#8221; _builder_version=&#8221;3.25&#8243; custom_padding=&#8221;40px|0px|40px|0px&#8221;][et_pb_column type=&#8221;4_4&#8243; _builder_version=&#8221;3.25&#8243; custom_padding=&#8221;|||&#8221; custom_padding__hover=&#8221;|||&#8221;][et_pb_text admin_label=&#8221;Tittle&#8221; _builder_version=&#8221;3.27.4&#8243; header_2_text_align=&#8221;center&#8221; header_2_font_size=&#8221;40px&#8221; header_2_line_height=&#8221;1.5em&#8221; header_3_font=&#8221;||||||||&#8221; max_width=&#8221;600px&#8221; max_width_last_edited=&#8221;off|desktop&#8221; module_alignment=&#8221;center&#8221; custom_margin=&#8221;|||&#8221; header_2_font_size_last_edited=&#8221;off|phone&#8221;]<\/p>\n<h2>Principais servi\u00e7os<\/h2>\n<p>[\/et_pb_text][et_pb_text disabled_on=&#8221;off|off|off&#8221; admin_label=&#8221;Subtittle&#8221; _builder_version=&#8221;3.27.4&#8243; text_line_height=&#8221;1.8em&#8221; header_font=&#8221;Oswald||||&#8221; header_font_size=&#8221;16px&#8221; header_letter_spacing=&#8221;2px&#8221; text_orientation=&#8221;center&#8221; max_width=&#8221;600px&#8221; max_width_tablet=&#8221;&#8221; max_width_phone=&#8221;&#8221; max_width_last_edited=&#8221;on|phone&#8221; module_alignment=&#8221;center&#8221; custom_margin=&#8221;-30px|||&#8221;]Entender os sonhos, necessidades e realidade de cada cliente para construir um lar de verdade.[\/et_pb_text][\/et_pb_column][\/et_pb_row][et_pb_row column_structure=&#8221;1_3,1_3,1_3&#8243; admin_label=&#8221;Coffee items&#8221; module_id=&#8221;servicos&#8221; _builder_version=&#8221;3.25&#8243; custom_margin=&#8221;|||&#8221; custom_padding=&#8221;60px|0px|60px|0px&#8221;][et_pb_column type=&#8221;1_3&#8243; _builder_version=&#8221;3.25&#8243; custom_padding=&#8221;|||&#8221; custom_padding__hover=&#8221;|||&#8221;][et_pb_blurb title=&#8221;A n\u00e3o obra&#8221; use_icon=&#8221;on&#8221; font_icon=&#8221;%%124%%&#8221; admin_label=&#8221;coffee Item&#8221; _builder_version=&#8221;3.19.16&#8243; header_level=&#8221;h3&#8243; header_font=&#8221;||||||||&#8221; header_text_align=&#8221;center&#8221; header_font_size=&#8221;26px&#8221; body_text_align=&#8221;center&#8221; body_line_height=&#8221;1.8em&#8221; text_orientation=&#8221;center&#8221; animation=&#8221;right&#8221;]Projeto de altera\u00e7\u00f5es sem obras para voc\u00ea viver melhor sem quebradeira.<\/p>\n<p><strong>Im\u00f3veis alugados<\/strong> <strong>Renova\u00e7\u00e3o de ambientes<\/strong>[\/et_pb_blurb][\/et_pb_column][et_pb_column type=&#8221;1_3&#8243; _builder_version=&#8221;3.25&#8243; custom_padding=&#8221;|||&#8221; custom_padding__hover=&#8221;|||&#8221;][et_pb_blurb title=&#8221;A folha em branco&#8221; use_icon=&#8221;on&#8221; font_icon=&#8221;%%95%%&#8221; admin_label=&#8221;coffee Item&#8221; _builder_version=&#8221;3.19.16&#8243; header_level=&#8221;h3&#8243; header_text_align=&#8221;center&#8221; header_font_size=&#8221;26px&#8221; body_text_align=&#8221;center&#8221; body_line_height=&#8221;1.8em&#8221; text_orientation=&#8221;center&#8221; animation=&#8221;off&#8221;]Projeto e obra completos para quem quer come\u00e7ar do zero o seu novo lar.<\/p>\n<p><strong>Im\u00f3veis comprados na planta<\/strong> <strong>Reforma<\/strong>[\/et_pb_blurb][\/et_pb_column][et_pb_column type=&#8221;1_3&#8243; _builder_version=&#8221;3.25&#8243; custom_padding=&#8221;|||&#8221; custom_padding__hover=&#8221;|||&#8221;][et_pb_blurb title=&#8221;A Valoriza\u00e7\u00e3o&#8221; use_icon=&#8221;on&#8221; font_icon=&#8221;%%155%%&#8221; admin_label=&#8221;coffee Item&#8221; _builder_version=&#8221;3.19.16&#8243; header_level=&#8221;h3&#8243; header_text_align=&#8221;center&#8221; header_font_size=&#8221;26px&#8221; body_text_align=&#8221;center&#8221; body_line_height=&#8221;1.8em&#8221; text_orientation=&#8221;center&#8221; animation=&#8221;left&#8221;]Mais que valorizar para o mercado, um im\u00f3vel pronto para se tornar um lar.<\/p>\n<p><strong>Investidores<\/strong> <strong>Imobili\u00e1rias<\/strong>[\/et_pb_blurb][\/et_pb_column][\/et_pb_row][et_pb_row admin_label=&#8221;CTA Button&#8221; _builder_version=&#8221;3.25&#8243; custom_margin=&#8221;|||&#8221; custom_padding=&#8221;|||&#8221;][et_pb_column type=&#8221;4_4&#8243; _builder_version=&#8221;3.25&#8243; custom_padding=&#8221;|||&#8221; custom_padding__hover=&#8221;|||&#8221;][et_pb_button button_text=&#8221;Marque um bate-papo&#8221; button_alignment=&#8221;center&#8221; admin_label=&#8221;Marque um bate-papo&#8221; module_class=&#8221;bt_bate-papo&#8221; _builder_version=&#8221;3.19.16&#8243; custom_margin=&#8221;|||&#8221; button_border_color_hover=&#8221;#c99872&#8243; button_border_radius_hover=&#8221;0px&#8221; button_letter_spacing_hover=&#8221;3px&#8221; button_bg_color_hover=&#8221;#c99872&#8243; button_text_size__hover_enabled=&#8221;off&#8221; button_one_text_size__hover_enabled=&#8221;off&#8221; button_two_text_size__hover_enabled=&#8221;off&#8221; button_text_color__hover_enabled=&#8221;off&#8221; button_one_text_color__hover_enabled=&#8221;off&#8221; button_two_text_color__hover_enabled=&#8221;off&#8221; button_border_width__hover_enabled=&#8221;off&#8221; button_one_border_width__hover_enabled=&#8221;off&#8221; button_two_border_width__hover_enabled=&#8221;off&#8221; button_border_color__hover_enabled=&#8221;on&#8221; button_border_color__hover=&#8221;#c99872&#8243; button_one_border_color__hover_enabled=&#8221;off&#8221; button_two_border_color__hover_enabled=&#8221;off&#8221; button_border_radius__hover_enabled=&#8221;on&#8221; button_border_radius__hover=&#8221;0px&#8221; button_one_border_radius__hover_enabled=&#8221;off&#8221; button_two_border_radius__hover_enabled=&#8221;off&#8221; button_letter_spacing__hover_enabled=&#8221;on&#8221; button_letter_spacing__hover=&#8221;3px&#8221; button_one_letter_spacing__hover_enabled=&#8221;off&#8221; button_two_letter_spacing__hover_enabled=&#8221;off&#8221; button_bg_color__hover_enabled=&#8221;on&#8221; button_bg_color__hover=&#8221;#c99872&#8243; button_one_bg_color__hover_enabled=&#8221;off&#8221; button_two_bg_color__hover_enabled=&#8221;off&#8221;][\/et_pb_button][\/et_pb_column][\/et_pb_row][\/et_pb_section][et_pb_section fb_built=&#8221;1&#8243; custom_padding_last_edited=&#8221;on|desktop&#8221; admin_label=&#8221;Sobre a arquiteta&#8221; module_id=&#8221;sobre&#8221; _builder_version=&#8221;3.23.3&#8243; background_color=&#8221;#222222&#8243; use_background_color_gradient=&#8221;on&#8221; background_color_gradient_start=&#8221;#444444&#8243; background_color_gradient_end=&#8221;#222222&#8243; background_color_gradient_type=&#8221;radial&#8221; background_color_gradient_overlays_image=&#8221;on&#8221; background_image=&#8221;wp-content\/uploads\/2019\/05\/natalia-faria-arquiteta-cimento-queimado.jpg&#8221; background_size=&#8221;initial&#8221; background_repeat=&#8221;repeat&#8221; background_blend=&#8221;multiply&#8221; custom_padding=&#8221;100px|0px|100px|0px&#8221; custom_padding_tablet=&#8221;&#8221; custom_padding_phone=&#8221;50px||50px&#8221; hover_enabled=&#8221;0&#8243; saved_tabs=&#8221;all&#8221; sticky_enabled=&#8221;0&#8243;][et_pb_row admin_label=&#8221;Video Row&#8221; _builder_version=&#8221;3.25&#8243; custom_padding=&#8221;|||&#8221;][et_pb_column type=&#8221;4_4&#8243; _builder_version=&#8221;3.25&#8243; custom_padding=&#8221;|||&#8221; custom_padding__hover=&#8221;|||&#8221;][et_pb_text admin_label=&#8221;Tittle&#8221; _builder_version=&#8221;3.27.4&#8243; header_2_text_align=&#8221;center&#8221; header_2_font_size=&#8221;40px&#8221; header_2_line_height=&#8221;1.5em&#8221; background_layout=&#8221;dark&#8221; max_width=&#8221;600px&#8221; module_alignment=&#8221;center&#8221;]<\/p>\n<h2>Sobre a arquiteta<\/h2>\n<p>[\/et_pb_text][et_pb_text disabled_on=&#8221;off|off|off&#8221; admin_label=&#8221;texts&#8221; _builder_version=&#8221;3.27.4&#8243; text_font=&#8221;||||||||&#8221; text_text_color=&#8221;#ffffff&#8221; text_line_height=&#8221;1.8em&#8221; header_font=&#8221;||||||||&#8221; header_font_size=&#8221;16px&#8221; header_letter_spacing=&#8221;2px&#8221; header_line_height=&#8221;1.7em&#8221; header_3_font=&#8221;||||||||&#8221; header_3_text_color=&#8221;#ffffff&#8221; header_3_line_height=&#8221;1.5em&#8221; text_orientation=&#8221;center&#8221; background_layout=&#8221;dark&#8221; max_width=&#8221;600px&#8221; max_width_tablet=&#8221;&#8221; max_width_phone=&#8221;&#8221; max_width_last_edited=&#8221;on|phone&#8221; module_alignment=&#8221;center&#8221; custom_margin=&#8221;-30px|||&#8221; hover_enabled=&#8221;0&#8243; sticky_enabled=&#8221;0&#8243;]Uma arquiteta com olhar\u00a0acolhedor sobre a sua casa e a sua vida, que talvez v\u00e1 dizer para voc\u00ea n\u00e3o quebrar aquela parede porque n\u00e3o precisa.<\/p>\n<h3>Primeiro a sua vida, depois a est\u00e9tica.<\/h3>\n<p>Um olhar generoso, com menos impacto ao meio ambiente e na sua vida financeira. Mais resultados para o que realmente importa: sua fam\u00edlia.<\/p>\n<p>Talvez voc\u00ea n\u00e3o precise fazer obra. <br \/>Talvez voc\u00ea n\u00e3o precise daquela cadeira da revista.<\/p>\n<p><a href=\"#biografia\">leia mais +<\/a>[\/et_pb_text][\/et_pb_column][\/et_pb_row][et_pb_row module_id=&#8221;biografia&#8221; _builder_version=&#8221;3.25&#8243; custom_padding=&#8221;||&#8221; hover_enabled=&#8221;0&#8243; sticky_enabled=&#8221;0&#8243;][et_pb_column type=&#8221;4_4&#8243; _builder_version=&#8221;3.25&#8243; custom_padding=&#8221;|||&#8221; custom_padding__hover=&#8221;|||&#8221;][et_pb_text disabled_on=&#8221;off|off|off&#8221; _builder_version=&#8221;4.6.0&#8243; text_font=&#8221;||||||||&#8221; header_3_text_color=&#8221;fff&#8221; header_3_line_height=&#8221;1.5em&#8221; text_orientation=&#8221;center&#8221; background_layout=&#8221;dark&#8221; max_width=&#8221;600px&#8221; max_width_tablet=&#8221;100%&#8221; max_width_phone=&#8221;&#8221; max_width_last_edited=&#8221;on|desktop&#8221; module_alignment=&#8221;center&#8221; custom_margin=&#8221;60px||&#8221; custom_padding=&#8221;||&#8221; hover_enabled=&#8221;0&#8243; sticky_enabled=&#8221;0&#8243;]<\/p>\n<h3>O come\u00e7o<\/h3>\n<p>Minha rela\u00e7\u00e3o com a arquitetura come\u00e7ou quando eu ainda era crian\u00e7a.<\/p>\n<p>Desde muito cedo acompanhava meu pai nas pequenas obras que ele fazia. Eu ficava encantada com cada detalhe e ele fazia quest\u00e3o de me explicar tudo, tudo mesmo! Da minha m\u00e3e veio planejamento, organiza\u00e7\u00e3o e praticidade.<\/p>\n<p>Ainda sem saber exatamente o que um arquiteto fazia, eu j\u00e1 queria criar e transformar espa\u00e7os para que as pessoas pudessem viver bem.<\/p>\n<h3>A forma\u00e7\u00e3o<\/h3>\n<p>Formei em Arquitetura e Urbanismo em 2010 pela Universidade de Juiz de Fora e em 2012 terminei minha p\u00f3s gradua\u00e7\u00e3o em sustentabilidade pela Universidade Federal Fluminense.[\/et_pb_text][et_pb_code _builder_version=&#8221;4.6.0&#8243; hover_enabled=&#8221;0&#8243; sticky_enabled=&#8221;0&#8243;]<script><!-- [et_pb_line_break_holder] -->jQuery(function($){<!-- [et_pb_line_break_holder] -->  $('#biografia').hide();<!-- [et_pb_line_break_holder] -->  $(\"a[href='#biografia']\").click(function(){<!-- [et_pb_line_break_holder] -->  \t$(this).hide('fast')<!-- [et_pb_line_break_holder] -->  \t$('#biografia').show('fast');<!-- [et_pb_line_break_holder] -->\t});<!-- [et_pb_line_break_holder] -->});<!-- [et_pb_line_break_holder] --><\/script>[\/et_pb_code][\/et_pb_column][\/et_pb_row][\/et_pb_section][et_pb_section fb_built=&#8221;1&#8243; disabled_on=&#8221;off|off|off&#8221; admin_label=&#8221;Depoimento: Thiago, \u00c9rika e Ant\u00f4nia&#8221; _builder_version=&#8221;3.22.3&#8243; background_color_gradient_direction=&#8221;90deg&#8221; custom_margin_tablet=&#8221;&#8221; custom_margin_phone=&#8221;||&#8221; custom_margin_last_edited=&#8221;on|desktop&#8221; custom_padding=&#8221;0px|0px|0px|0px&#8221;][et_pb_row column_structure=&#8221;3_5,2_5&#8243; use_custom_gutter=&#8221;on&#8221; gutter_width=&#8221;1&#8243; make_equal=&#8221;on&#8221; module_class=&#8221; et_pb_row_fullwidth&#8221; _builder_version=&#8221;3.25&#8243; width=&#8221;100%&#8221; width_tablet=&#8221;100%&#8221; width_phone=&#8221;&#8221; width_last_edited=&#8221;on|desktop&#8221; max_width=&#8221;100%&#8221; max_width_tablet=&#8221;100%&#8221; max_width_phone=&#8221;&#8221; max_width_last_edited=&#8221;on|desktop&#8221; custom_margin_last_edited=&#8221;off|phone&#8221; custom_padding=&#8221;0px|0px|0px|0px&#8221; make_fullwidth=&#8221;on&#8221;][et_pb_column type=&#8221;3_5&#8243; _builder_version=&#8221;3.25&#8243; custom_padding=&#8221;100px|10%|100px|20%&#8221; custom_padding_tablet=&#8221;&#8221; custom_padding_phone=&#8221;||25px|10%&#8221; custom_padding_last_edited=&#8221;on|phone&#8221; custom_padding__hover=&#8221;|||&#8221;][et_pb_image src=&#8221;wp-content\/uploads\/2019\/02\/Novo-lar-do-Thiago-E\u0301rika-e-Anto\u0302nia-Varanda.png&#8221; alt=&#8221;Novo lar: Thiago, \u00c9rika e Ant\u00f4nia &#8211; Balan\u00e7o da varanda&#8221; align_tablet=&#8221;center&#8221; align_phone=&#8221;&#8221; align_last_edited=&#8221;on|desktop&#8221; disabled_on=&#8221;off|on|on&#8221; _builder_version=&#8221;3.23&#8243; custom_margin=&#8221;||60px&#8221;][\/et_pb_image][et_pb_text admin_label=&#8221;Tittle&#8221; _builder_version=&#8221;3.27.4&#8243; text_font=&#8221;||||||||&#8221; text_line_height=&#8221;1.8em&#8221; header_font=&#8221;||||||||&#8221; header_text_align=&#8221;center&#8221; header_2_font=&#8221;||||||||&#8221; header_3_font_size=&#8221;26px&#8221; header_3_line_height=&#8221;1.5em&#8221; max_width=&#8221;600px&#8221; max_width_tablet=&#8221;&#8221; max_width_phone=&#8221;&#8221; max_width_last_edited=&#8221;on|phone&#8221; module_alignment=&#8221;left&#8221; locked=&#8221;off&#8221;]<\/p>\n<h3>Novo lar: Thiago, \u00c9rika e Ant\u00f4nia<\/h3>\n<blockquote type=\"cite\">\n<div dir=\"ltr\">\n<div dir=\"ltr\">&#8220;O momento era importante.<br \/> Est\u00e1vamos saindo do nosso ninho, da nossa cidade, da nossa casa que am\u00e1vamos tanto para nos mudar pra SP \u2014 Um lugar novo, uma apartamento novo, uma vida nova.\u00a0E com um agravante \u2014 Seria um im\u00f3vel alugado&#8230;&#8221;<\/div>\n<\/div>\n<\/blockquote>\n<div dir=\"ltr\">\n<div dir=\"ltr\"><\/div>\n<\/div>\n<p>[\/et_pb_text][et_pb_button button_url=&#8221;\/novo-lar-thiago-erika-e-antonia&#8221; button_text=&#8221;Continue lendo&#8221; button_alignment=&#8221;left&#8221; _builder_version=&#8221;4.6.0&#8243; custom_button=&#8221;on&#8221; button_text_color=&#8221;#dca47d&#8221; button_bg_color=&#8221;#ffffff&#8221; button_font=&#8221;||||||||&#8221; custom_margin=&#8221;60px|||&#8221; hover_enabled=&#8221;0&#8243; button_border_radius_last_edited=&#8221;off|desktop&#8221; button_letter_spacing_last_edited=&#8221;off|desktop&#8221; button_border_color_hover=&#8221;#c99872&#8243; button_border_radius_hover=&#8221;0px&#8221; button_letter_spacing_hover=&#8221;3px&#8221; button_bg_color_hover=&#8221;#c99872&#8243; locked=&#8221;off&#8221; button_text_size__hover_enabled=&#8221;off&#8221; button_one_text_size__hover_enabled=&#8221;off&#8221; button_two_text_size__hover_enabled=&#8221;off&#8221; button_text_color__hover_enabled=&#8221;on|hover&#8221; button_one_text_color__hover_enabled=&#8221;off&#8221; button_two_text_color__hover_enabled=&#8221;off&#8221; button_border_width__hover_enabled=&#8221;off|hover&#8221; button_one_border_width__hover_enabled=&#8221;off&#8221; button_two_border_width__hover_enabled=&#8221;off&#8221; button_border_color__hover_enabled=&#8221;on&#8221; button_border_color__hover=&#8221;#db8141&#8243; button_one_border_color__hover_enabled=&#8221;off&#8221; button_two_border_color__hover_enabled=&#8221;off&#8221; button_border_radius__hover_enabled=&#8221;off|desktop&#8221; button_border_radius__hover=&#8221;0&#8243; button_one_border_radius__hover_enabled=&#8221;off&#8221; button_two_border_radius__hover_enabled=&#8221;off&#8221; button_letter_spacing__hover_enabled=&#8221;off|hover&#8221; button_one_letter_spacing__hover_enabled=&#8221;off&#8221; button_two_letter_spacing__hover_enabled=&#8221;off&#8221; button_bg_color__hover_enabled=&#8221;on|hover&#8221; button_bg_color__hover=&#8221;#ffffff&#8221; button_one_bg_color__hover_enabled=&#8221;off&#8221; button_two_bg_color__hover_enabled=&#8221;off&#8221; button_text_color__hover=&#8221;#db8141&#8243; sticky_enabled=&#8221;0&#8243; button_bg_enable_color__hover=&#8221;on&#8221; button_bg_enable_color=&#8221;on&#8221; button_icon_color=&#8221;#db8141&#8243;][\/et_pb_button][\/et_pb_column][et_pb_column type=&#8221;2_5&#8243; _builder_version=&#8221;3.25&#8243; background_image=&#8221;wp-content\/uploads\/2019\/02\/Novo-lar-do-Thiago-E\u0301rika-e-Anto\u0302nia-Varanda.png&#8221; custom_padding=&#8221;|||&#8221; custom_padding__hover=&#8221;|||&#8221;][\/et_pb_column][\/et_pb_row][\/et_pb_section][et_pb_section fb_built=&#8221;1&#8243; admin_label=&#8221;Depoimento: Thiago, \u00c9rika e Ant\u00f4nia&#8221; module_id=&#8221;projetos&#8221; _builder_version=&#8221;3.22.3&#8243; custom_margin=&#8221;||&#8221; custom_padding=&#8221;0px|0px|0px|0px&#8221;][et_pb_row column_structure=&#8221;2_5,3_5&#8243; use_custom_gutter=&#8221;on&#8221; gutter_width=&#8221;1&#8243; make_equal=&#8221;on&#8221; module_class=&#8221; et_pb_row_fullwidth&#8221; _builder_version=&#8221;3.25&#8243; width=&#8221;100%&#8221; width_tablet=&#8221;100%&#8221; width_phone=&#8221;&#8221; width_last_edited=&#8221;on|desktop&#8221; max_width=&#8221;100%&#8221; max_width_tablet=&#8221;100%&#8221; max_width_phone=&#8221;&#8221; max_width_last_edited=&#8221;on|desktop&#8221; custom_padding=&#8221;0px|0px|0px|0px&#8221; make_fullwidth=&#8221;on&#8221;][et_pb_column type=&#8221;2_5&#8243; _builder_version=&#8221;3.25&#8243; background_image=&#8221;wp-content\/uploads\/2019\/02\/Renovando-o-lar-da-Mayre-Sala-i\u0301ntima-1.png&#8221; custom_padding=&#8221;|||&#8221; custom_padding__hover=&#8221;|||&#8221;][\/et_pb_column][et_pb_column type=&#8221;3_5&#8243; _builder_version=&#8221;3.25&#8243; custom_padding=&#8221;100px|20%|100px|10%&#8221; custom_padding_tablet=&#8221;&#8221; custom_padding_phone=&#8221;25px|10%||&#8221; custom_padding_last_edited=&#8221;on|phone&#8221; custom_padding__hover=&#8221;|||&#8221;][et_pb_image src=&#8221;wp-content\/uploads\/2019\/02\/Renovando-o-lar-da-Mayre-Sala-i\u0301ntima-1.png&#8221; alt=&#8221;Lar renovado: Mayre &#8211; Sala \u00edntima&#8221; align_tablet=&#8221;center&#8221; align_phone=&#8221;&#8221; align_last_edited=&#8221;on|desktop&#8221; disabled_on=&#8221;off|on|on&#8221; _builder_version=&#8221;3.23&#8243; custom_margin=&#8221;60px||60px&#8221;][\/et_pb_image][et_pb_text admin_label=&#8221;Tittle&#8221; _builder_version=&#8221;3.27.4&#8243; text_font=&#8221;||||||||&#8221; text_line_height=&#8221;1.8em&#8221; header_font=&#8221;||||||||&#8221; header_text_align=&#8221;center&#8221; header_2_font=&#8221;||||||||&#8221; header_3_font_size=&#8221;26px&#8221; header_3_line_height=&#8221;1.5em&#8221; max_width=&#8221;600px&#8221; max_width_tablet=&#8221;&#8221; max_width_phone=&#8221;&#8221; max_width_last_edited=&#8221;on|phone&#8221; module_alignment=&#8221;left&#8221; locked=&#8221;off&#8221;]<\/p>\n<h3>Lar renovado: Mayre<\/h3>\n<blockquote type=\"cite\">\n<div dir=\"ltr\">&#8220;Pra mim seria s\u00f3 uma cama, com arm\u00e1rio e um banheiro. Mas o meu encontro com a Nat\u00e1lia, transformou o que seria um quarto em um cantinho aconchegante, com direito a um lindo e confort\u00e1vel banheiro e com a sensibilidade para respeitar e entender nos detalhes a minha personalidade e minhas necessidades&#8230;&#8221;\n<\/div>\n<\/blockquote>\n<p>Mayre Rosa[\/et_pb_text][et_pb_button button_url=&#8221;\/lar-renovado-mayre&#8221; button_text=&#8221;Continue lendo&#8221; button_alignment=&#8221;left&#8221; disabled_on=&#8221;off|off|off&#8221; _builder_version=&#8221;4.0.2&#8243; custom_button=&#8221;on&#8221; button_text_color=&#8221;#dca47d&#8221; button_bg_color=&#8221;#ffffff&#8221; button_border_color=&#8221;#dca47d&#8221; button_font=&#8221;||||||||&#8221; custom_margin=&#8221;60px|||&#8221; button_text_size_last_edited=&#8221;off|desktop&#8221; button_border_color_hover=&#8221;#c99872&#8243; button_border_radius_hover=&#8221;0px&#8221; button_letter_spacing_hover=&#8221;3px&#8221; button_bg_color_hover=&#8221;#c99872&#8243; locked=&#8221;off&#8221; button_text_size__hover_enabled=&#8221;on&#8221; button_one_text_size__hover_enabled=&#8221;off&#8221; button_two_text_size__hover_enabled=&#8221;off&#8221; button_text_color__hover_enabled=&#8221;on&#8221; button_one_text_color__hover_enabled=&#8221;off&#8221; button_two_text_color__hover_enabled=&#8221;off&#8221; button_border_width__hover_enabled=&#8221;off&#8221; button_one_border_width__hover_enabled=&#8221;off&#8221; button_two_border_width__hover_enabled=&#8221;off&#8221; button_border_color__hover_enabled=&#8221;on|hover&#8221; button_border_color__hover=&#8221;#db8141&#8243; button_one_border_color__hover_enabled=&#8221;off&#8221; button_two_border_color__hover_enabled=&#8221;off&#8221; button_border_radius__hover_enabled=&#8221;off|hover&#8221; button_one_border_radius__hover_enabled=&#8221;off&#8221; button_two_border_radius__hover_enabled=&#8221;off&#8221; button_letter_spacing__hover_enabled=&#8221;off|hover&#8221; button_one_letter_spacing__hover_enabled=&#8221;off&#8221; button_two_letter_spacing__hover_enabled=&#8221;off&#8221; button_bg_color__hover_enabled=&#8221;on&#8221; button_bg_color__hover=&#8221;rgba(255,255,255,0.99)&#8221; button_one_bg_color__hover_enabled=&#8221;off&#8221; button_two_bg_color__hover_enabled=&#8221;off&#8221; button_text_size__hover=&#8221;16&#8243; button_text_color__hover=&#8221;#db8141&#8243;][\/et_pb_button][\/et_pb_column][\/et_pb_row][et_pb_row column_structure=&#8221;3_5,2_5&#8243; use_custom_gutter=&#8221;on&#8221; gutter_width=&#8221;1&#8243; make_equal=&#8221;on&#8221; module_class=&#8221; et_pb_row_fullwidth&#8221; _builder_version=&#8221;3.25&#8243; width=&#8221;100%&#8221; width_tablet=&#8221;100%&#8221; width_phone=&#8221;&#8221; width_last_edited=&#8221;on|desktop&#8221; max_width=&#8221;100%&#8221; max_width_tablet=&#8221;100%&#8221; max_width_phone=&#8221;&#8221; max_width_last_edited=&#8221;on|desktop&#8221; custom_margin_last_edited=&#8221;off|phone&#8221; custom_padding=&#8221;0px|0px|0px|0px&#8221; make_fullwidth=&#8221;on&#8221;][et_pb_column type=&#8221;3_5&#8243; _builder_version=&#8221;3.25&#8243; custom_padding=&#8221;100px|10%|100px|20%&#8221; custom_padding_tablet=&#8221;&#8221; custom_padding_phone=&#8221;||25px|10%&#8221; custom_padding_last_edited=&#8221;on|phone&#8221; custom_padding__hover=&#8221;|||&#8221;][et_pb_image src=&#8221;wp-content\/uploads\/2019\/02\/Primeiro-lar-Tiago-e-Fla\u0301via-Sala.png&#8221; alt=&#8221;Novo lar: Thiago, \u00c9rika e Ant\u00f4nia &#8211; Balan\u00e7o da varanda&#8221; align_tablet=&#8221;center&#8221; align_phone=&#8221;&#8221; align_last_edited=&#8221;on|desktop&#8221; disabled_on=&#8221;off|on|on&#8221; _builder_version=&#8221;3.23&#8243; custom_margin=&#8221;||60px&#8221;][\/et_pb_image][et_pb_text admin_label=&#8221;Tittle&#8221; _builder_version=&#8221;3.27.4&#8243; text_font=&#8221;||||||||&#8221; text_line_height=&#8221;1.8em&#8221; header_font=&#8221;||||||||&#8221; header_text_align=&#8221;center&#8221; header_2_font=&#8221;||||||||&#8221; header_3_font_size=&#8221;26px&#8221; header_3_line_height=&#8221;1.5em&#8221; max_width=&#8221;600px&#8221; max_width_tablet=&#8221;&#8221; max_width_phone=&#8221;&#8221; max_width_last_edited=&#8221;on|phone&#8221; module_alignment=&#8221;left&#8221; locked=&#8221;off&#8221;]<\/p>\n<h3>Primeiro lar: Thiago e Fl\u00e1via<\/h3>\n<blockquote type=\"cite\">\n<div dir=\"ltr\">&#8220;A primeira coisa que pensei quando comprei meu t\u00e3o sonhado apartamento foi: vai ser um desafio montar uma sala aconchegante de dois ambientes e um quarto de casal funcional em um espa\u00e7o t\u00e3o pequeno&#8230;&#8221;<\/div>\n<\/blockquote>\n<div dir=\"ltr\">Fl\u00e1via Alves<\/div>\n<p>[\/et_pb_text][et_pb_button button_url=&#8221;\/primeiro-lar-thiago-e-flavia&#8221; button_text=&#8221;Continue lendo&#8221; button_alignment=&#8221;left&#8221; _builder_version=&#8221;4.0.2&#8243; custom_button=&#8221;on&#8221; button_text_color=&#8221;#dca47d&#8221; button_bg_color=&#8221;#ffffff&#8221; button_font=&#8221;||||||||&#8221; custom_margin=&#8221;60px|||&#8221; button_border_color_hover=&#8221;#c99872&#8243; button_border_radius_hover=&#8221;0px&#8221; button_letter_spacing_hover=&#8221;3px&#8221; button_bg_color_hover=&#8221;#c99872&#8243; locked=&#8221;off&#8221; button_text_size__hover_enabled=&#8221;off&#8221; button_one_text_size__hover_enabled=&#8221;off&#8221; button_two_text_size__hover_enabled=&#8221;off&#8221; button_text_color__hover_enabled=&#8221;on&#8221; button_one_text_color__hover_enabled=&#8221;off&#8221; button_two_text_color__hover_enabled=&#8221;off&#8221; button_border_width__hover_enabled=&#8221;off|hover&#8221; button_one_border_width__hover_enabled=&#8221;off&#8221; button_two_border_width__hover_enabled=&#8221;off&#8221; button_border_color__hover_enabled=&#8221;on&#8221; button_border_color__hover=&#8221;#db8141&#8243; button_one_border_color__hover_enabled=&#8221;off&#8221; button_two_border_color__hover_enabled=&#8221;off&#8221; button_border_radius__hover_enabled=&#8221;off|hover&#8221; button_one_border_radius__hover_enabled=&#8221;off&#8221; button_two_border_radius__hover_enabled=&#8221;off&#8221; button_letter_spacing__hover_enabled=&#8221;off|hover&#8221; button_one_letter_spacing__hover_enabled=&#8221;off&#8221; button_two_letter_spacing__hover_enabled=&#8221;off&#8221; button_bg_color__hover_enabled=&#8221;on&#8221; button_bg_color__hover=&#8221;rgba(255,255,255,0.99)&#8221; button_one_bg_color__hover_enabled=&#8221;off&#8221; button_two_bg_color__hover_enabled=&#8221;off&#8221; button_text_color__hover=&#8221;#db8141&#8243;][\/et_pb_button][\/et_pb_column][et_pb_column type=&#8221;2_5&#8243; _builder_version=&#8221;3.25&#8243; background_image=&#8221;wp-content\/uploads\/2019\/02\/Primeiro-lar-Tiago-e-Fla\u0301via-Sala.png&#8221; custom_padding=&#8221;|||&#8221; custom_padding__hover=&#8221;|||&#8221;][\/et_pb_column][\/et_pb_row][\/et_pb_section][et_pb_section fb_built=&#8221;1&#8243; admin_label=&#8221;Gallery&#8221; _builder_version=&#8221;3.22.3&#8243; background_color_gradient_direction=&#8221;90deg&#8221; custom_padding=&#8221;0px|0px|0px|0px&#8221; border_width_all=&#8221;8px&#8221; border_color_all=&#8221;#000&#8243; locked=&#8221;off&#8221;][et_pb_row column_structure=&#8221;1_3,1_3,1_3&#8243; use_custom_gutter=&#8221;on&#8221; gutter_width=&#8221;1&#8243; make_equal=&#8221;on&#8221; admin_label=&#8221;Best Beans Row&#8221; module_class=&#8221; et_pb_row_fullwidth&#8221; _builder_version=&#8221;3.25&#8243; background_color=&#8221;222&#8243; width=&#8221;100%&#8221; width_tablet=&#8221;100%&#8221; width_phone=&#8221;&#8221; width_last_edited=&#8221;on|desktop&#8221; max_width=&#8221;100%&#8221; max_width_tablet=&#8221;100%&#8221; max_width_phone=&#8221;&#8221; max_width_last_edited=&#8221;on|desktop&#8221; custom_margin=&#8221;|||&#8221; custom_padding=&#8221;0px|0px|0px|0px&#8221; make_fullwidth=&#8221;on&#8221;][et_pb_column type=&#8221;1_3&#8243; _builder_version=&#8221;3.25&#8243; custom_padding=&#8221;|||&#8221; custom_padding__hover=&#8221;|||&#8221;][et_pb_image src=&#8221;wp-content\/uploads\/2019\/02\/Quarto-Tiago-e-Fla\u0301via.png&#8221; alt=&#8221;Primeiro lar: Thiago e Fl\u00e1via &#8211; Quarto&#8221; force_fullwidth=&#8221;on&#8221; align_tablet=&#8221;center&#8221; align_phone=&#8221;&#8221; align_last_edited=&#8221;on|desktop&#8221; _builder_version=&#8221;3.23&#8243; animation_style=&#8221;fade&#8221; border_width_all=&#8221;8px&#8221; border_color_all=&#8221;#000000&#8243;][\/et_pb_image][\/et_pb_column][et_pb_column type=&#8221;1_3&#8243; _builder_version=&#8221;3.25&#8243; custom_padding=&#8221;|||&#8221; custom_padding__hover=&#8221;|||&#8221;][et_pb_image src=&#8221;wp-content\/uploads\/2019\/02\/Sala-Thiago-E\u0301rika-e-Anto\u0302nia.png&#8221; alt=&#8221;Novo lar: Thiago, \u00c9rika e Ant\u00f4nia &#8211; Poltrona da sala&#8221; force_fullwidth=&#8221;on&#8221; align_tablet=&#8221;center&#8221; align_phone=&#8221;&#8221; align_last_edited=&#8221;on|desktop&#8221; _builder_version=&#8221;3.23&#8243; animation_style=&#8221;fade&#8221; border_width_all=&#8221;8px&#8221; border_color_all=&#8221;#000000&#8243; locked=&#8221;off&#8221;][\/et_pb_image][\/et_pb_column][et_pb_column type=&#8221;1_3&#8243; _builder_version=&#8221;3.25&#8243; custom_padding=&#8221;|||&#8221; custom_padding__hover=&#8221;|||&#8221;][et_pb_image src=&#8221;wp-content\/uploads\/2019\/02\/Quarto-Selena.png&#8221; alt=&#8221;Primeiro lar &#8211; Quarto de beb\u00ea&#8221; force_fullwidth=&#8221;on&#8221; align_tablet=&#8221;center&#8221; align_phone=&#8221;&#8221; align_last_edited=&#8221;on|desktop&#8221; _builder_version=&#8221;3.23&#8243; animation_style=&#8221;fade&#8221; border_width_all=&#8221;8px&#8221; border_color_all=&#8221;#000000&#8243; box_shadow_style=&#8221;preset6&#8243; locked=&#8221;off&#8221;][\/et_pb_image][\/et_pb_column][\/et_pb_row][\/et_pb_section][et_pb_section fb_built=&#8221;1&#8243; disabled_on=&#8221;on|on|on&#8221; admin_label=&#8221;Blog Section&#8221; _builder_version=&#8221;3.22.3&#8243; background_color=&#8221;#f8f8f8&#8243; custom_padding=&#8221;100px|0px|100px|&#8221; disabled=&#8221;on&#8221; locked=&#8221;off&#8221;][et_pb_row admin_label=&#8221;CTA Button&#8221; _builder_version=&#8221;3.25&#8243; custom_padding=&#8221;|||&#8221;][et_pb_column type=&#8221;4_4&#8243; _builder_version=&#8221;3.25&#8243; custom_padding=&#8221;|||&#8221; custom_padding__hover=&#8221;|||&#8221;][et_pb_text admin_label=&#8221;Tittle&#8221; _builder_version=&#8221;3.27.4&#8243; text_font=&#8221;Nunito||||||||&#8221; text_line_height=&#8221;1.8em&#8221; header_font=&#8221;||||||||&#8221; header_2_font=&#8221;||||||||&#8221; header_2_text_align=&#8221;center&#8221; header_2_font_size=&#8221;40px&#8221; header_2_line_height=&#8221;1.5em&#8221; header_3_font=&#8221;||||||||&#8221; max_width=&#8221;600px&#8221; max_width_last_edited=&#8221;off|desktop&#8221; module_alignment=&#8221;center&#8221; custom_margin=&#8221;|||&#8221;]<\/p>\n<h2>As \u00faltimas do blog<\/h2>\n<p>[\/et_pb_text][et_pb_text disabled_on=&#8221;off|off|off&#8221; admin_label=&#8221;Subtittle&#8221; _builder_version=&#8221;3.27.4&#8243; text_text_color=&#8221;#787070&#8243; text_line_height=&#8221;1.8em&#8221; header_font=&#8221;Oswald||||&#8221; header_font_size=&#8221;16px&#8221; header_letter_spacing=&#8221;2px&#8221; header_line_height=&#8221;1.7em&#8221; text_orientation=&#8221;center&#8221; max_width=&#8221;600px&#8221; max_width_tablet=&#8221;&#8221; max_width_phone=&#8221;&#8221; max_width_last_edited=&#8221;on|phone&#8221; module_alignment=&#8221;center&#8221; custom_margin=&#8221;-30px|||&#8221;]<span>{Aqui voc\u00ea fica por dentro&#8230;}<\/span>[\/et_pb_text][\/et_pb_column][\/et_pb_row][et_pb_row admin_label=&#8221;CTA Button&#8221; _builder_version=&#8221;3.25&#8243; custom_padding=&#8221;|||&#8221;][et_pb_column type=&#8221;4_4&#8243; _builder_version=&#8221;3.25&#8243; custom_padding=&#8221;|||&#8221; custom_padding__hover=&#8221;|||&#8221;][et_pb_blog fullwidth=&#8221;off&#8221; posts_number=&#8221;3&#8243; include_categories=&#8221;30&#8243; show_author=&#8221;off&#8221; show_pagination=&#8221;off&#8221; _builder_version=&#8221;3.19.12&#8243; header_font=&#8221;|||on|||||&#8221; header_text_align=&#8221;left&#8221; header_text_color=&#8221;#342929&#8243; header_font_size=&#8221;16px&#8221; header_letter_spacing=&#8221;1px&#8221; header_line_height=&#8221;1.5em&#8221; body_font=&#8221;||||||||&#8221; body_font_size=&#8221;16px&#8221; body_line_height=&#8221;1.8em&#8221; meta_font=&#8221;Petala Pro Regular|||on|||||&#8221; meta_text_align=&#8221;left&#8221; meta_text_color=&#8221;#787070&#8243; meta_font_size=&#8221;14px&#8221; pagination_font=&#8221;||||||||&#8221; custom_margin=&#8221;|||&#8221; custom_padding=&#8221;|||&#8221; animation_style=&#8221;fade&#8221; animation_delay=&#8221;200ms&#8221; border_width_all=&#8221;0px&#8221; border_color_all=&#8221;#d8d8d8&#8243; border_style_all=&#8221;solid&#8221; border_width_all_fullwidth=&#8221;0px&#8221; border_color_all_fullwidth=&#8221;#d8d8d8&#8243; border_style_all_fullwidth=&#8221;solid&#8221; use_border_color=&#8221;on&#8221; border_width=&#8221;0px&#8221;][\/et_pb_blog][et_pb_button button_text=&#8221;Read More&#8221; button_alignment=&#8221;center&#8221; _builder_version=&#8221;3.19.12&#8243; custom_button=&#8221;on&#8221; button_text_size=&#8221;15px&#8221; button_text_color=&#8221;#ffffff&#8221; button_bg_color=&#8221;#dca47d&#8221; button_border_width=&#8221;10px&#8221; button_border_color=&#8221;#dca47d&#8221; button_border_radius=&#8221;0px&#8221; button_letter_spacing=&#8221;3px&#8221; button_font=&#8221;Petala Pro Regular|||on|||||&#8221; button_use_icon=&#8221;off&#8221; custom_margin=&#8221;-20px|||&#8221; button_border_color_hover=&#8221;#c99872&#8243; button_border_radius_hover=&#8221;0px&#8221; button_letter_spacing_hover=&#8221;3px&#8221; button_bg_color_hover=&#8221;#c99872&#8243; button_text_size__hover_enabled=&#8221;off&#8221; button_one_text_size__hover_enabled=&#8221;off&#8221; button_two_text_size__hover_enabled=&#8221;off&#8221; button_text_color__hover_enabled=&#8221;off&#8221; button_one_text_color__hover_enabled=&#8221;off&#8221; button_two_text_color__hover_enabled=&#8221;off&#8221; button_border_width__hover_enabled=&#8221;off&#8221; button_one_border_width__hover_enabled=&#8221;off&#8221; button_two_border_width__hover_enabled=&#8221;off&#8221; button_border_color__hover_enabled=&#8221;on&#8221; button_border_color__hover=&#8221;#c99872&#8243; button_one_border_color__hover_enabled=&#8221;off&#8221; button_two_border_color__hover_enabled=&#8221;off&#8221; button_border_radius__hover_enabled=&#8221;on&#8221; button_border_radius__hover=&#8221;0px&#8221; button_one_border_radius__hover_enabled=&#8221;off&#8221; button_two_border_radius__hover_enabled=&#8221;off&#8221; button_letter_spacing__hover_enabled=&#8221;on&#8221; button_letter_spacing__hover=&#8221;3px&#8221; button_one_letter_spacing__hover_enabled=&#8221;off&#8221; button_two_letter_spacing__hover_enabled=&#8221;off&#8221; button_bg_color__hover_enabled=&#8221;on&#8221; button_bg_color__hover=&#8221;#c99872&#8243; button_one_bg_color__hover_enabled=&#8221;off&#8221; button_two_bg_color__hover_enabled=&#8221;off&#8221;][\/et_pb_button][\/et_pb_column][\/et_pb_row][\/et_pb_section][et_pb_section fb_built=&#8221;1&#8243; admin_label=&#8221;Footer&#8221; _builder_version=&#8221;3.22.3&#8243; background_color=&#8221;#000000&#8243; background_color_gradient_direction=&#8221;90deg&#8221; parallax=&#8221;on&#8221; custom_padding=&#8221;0px|0px|0px|0px&#8221; saved_tabs=&#8221;all&#8221; locked=&#8221;off&#8221;][et_pb_row column_structure=&#8221;3_5,2_5&#8243; _builder_version=&#8221;3.25&#8243; hover_enabled=&#8221;0&#8243; sticky_enabled=&#8221;0&#8243;][et_pb_column type=&#8221;3_5&#8243; _builder_version=&#8221;3.25&#8243; custom_padding=&#8221;|||&#8221; custom_padding__hover=&#8221;|||&#8221;][et_pb_text admin_label=&#8221;Tittle&#8221; _builder_version=&#8221;4.6.0&#8243; link_font=&#8221;||||||||&#8221; ul_font=&#8221;||||||||&#8221; ol_font=&#8221;||||||||&#8221; quote_font=&#8221;||||||||&#8221; header_font=&#8221;||||||||&#8221; header_2_text_align=&#8221;left&#8221; header_2_font_size=&#8221;40px&#8221; header_2_line_height=&#8221;1.5em&#8221; background_layout=&#8221;dark&#8221; custom_margin=&#8221;||4%|&#8221; hover_enabled=&#8221;0&#8243; locked=&#8221;off&#8221; sticky_enabled=&#8221;0&#8243; disabled_on=&#8221;off|off|off&#8221;]<\/p>\n<h2>Instagram<\/h2>\n<p>\r\n<div id=\"sb_instagram\"  class=\"sbi sbi_mob_col_1 sbi_tab_col_2 sbi_col_4 sbi_width_resp\" style=\"padding-bottom: 10px;width: 100%;\" data-feedid=\"*1\"  data-res=\"auto\" data-cols=\"4\" data-colsmobile=\"1\" data-colstablet=\"2\" data-num=\"3\" data-nummobile=\"\" data-shortcode-atts=\"{&quot;headercolor&quot;:&quot;#DCA57D&quot;,&quot;showbio&quot;:&quot;false&quot;,&quot;showbutton&quot;:&quot;false&quot;,&quot;showfollow&quot;:&quot;false&quot;}\"  data-postid=\"263\" data-locatornonce=\"2620264cfd\" data-sbi-flags=\"favorLocal\">\r\n\t\r\n    <div id=\"sbi_images\"  style=\"padding: 5px;\">\r\n\t\t    <\/div>\r\n\r\n\t<div id=\"sbi_load\" >\r\n\r\n\t\r\n\t\r\n<\/div>\r\n\r\n\t    <span class=\"sbi_resized_image_data\" data-feed-id=\"*1\" data-resized=\"[]\">\n\t<\/span>\n\t<\/div>\r\n\r\n[\/et_pb_text][\/et_pb_column][et_pb_column type=&#8221;2_5&#8243; _builder_version=&#8221;3.25&#8243; custom_padding=&#8221;|||&#8221; custom_padding__hover=&#8221;|||&#8221;][et_pb_text admin_label=&#8221;Contato&#8221; module_id=&#8221;contato&#8221; _builder_version=&#8221;3.27.4&#8243; text_font=&#8221;Oswald||||&#8221; link_font=&#8221;||||||||&#8221; ul_font=&#8221;||||||||&#8221; ol_font=&#8221;||||||||&#8221; quote_font=&#8221;||||||||&#8221; header_font=&#8221;||||||||&#8221; header_2_text_align=&#8221;left&#8221; header_2_font_size=&#8221;40px&#8221; header_2_line_height=&#8221;1.5em&#8221; background_layout=&#8221;dark&#8221; custom_margin=&#8221;||4%|&#8221; custom_padding=&#8221;|||&#8221; locked=&#8221;off&#8221;]<\/p>\n<h2>Contato<\/h2>\n<p>[\/et_pb_text][et_pb_text admin_label=&#8221;Telefone&#8221; _builder_version=&#8221;4.0.2&#8243; text_font=&#8221;Petala Pro Regular||||||||&#8221; text_font_size=&#8221;16px&#8221; header_font=&#8221;|||on|||||&#8221; header_text_color=&#8221;#DCA57D&#8221; header_font_size=&#8221;16px&#8221; header_letter_spacing=&#8221;2px&#8221; header_line_height=&#8221;1.7em&#8221; header_4_font=&#8221;||||||||&#8221; header_4_text_color=&#8221;#DCA57D&#8221; header_4_font_size=&#8221;20px&#8221; background_layout=&#8221;dark&#8221; custom_margin=&#8221;||6%|&#8221; locked=&#8221;off&#8221;]<\/p>\n<h4>Telefone<\/h4>\n<p>+55 11\u00a093206-2400<br \/>+55 21 98500-5857[\/et_pb_text][et_pb_text admin_label=&#8221;E-mail&#8221; _builder_version=&#8221;3.27.4&#8243; text_font=&#8221;Petala Pro Regular||||||||&#8221; text_font_size=&#8221;16px&#8221; header_font=&#8221;|||on|||||&#8221; header_text_color=&#8221;#DCA57D&#8221; header_font_size=&#8221;16px&#8221; header_letter_spacing=&#8221;2px&#8221; header_line_height=&#8221;1.7em&#8221; header_4_text_color=&#8221;#DCA57D&#8221; header_4_font_size=&#8221;20px&#8221; background_layout=&#8221;dark&#8221; custom_margin=&#8221;||6%|&#8221; locked=&#8221;off&#8221;]<\/p>\n<h4>E-mail<\/h4>\n<p>contato@nataliafaria.arq.br[\/et_pb_text][\/et_pb_column][\/et_pb_row][\/et_pb_section]<\/p>\n<span class=\"et_bloom_bottom_trigger\"><\/span>","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Seja com projeto, obra ou n\u00e3o.Principais servi\u00e7osEntender os sonhos, necessidades e realidade de cada cliente para construir um lar de verdade.Projeto de altera\u00e7\u00f5es sem obras para voc\u00ea viver melhor sem quebradeira. Im\u00f3veis alugados Renova\u00e7\u00e3o de ambientesProjeto e obra completos para quem quer come\u00e7ar do zero o seu novo lar. Im\u00f3veis comprados na planta ReformaMais que [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":341,"parent":0,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":{"_et_pb_use_builder":"on","_et_pb_old_content":"","_et_gb_content_width":"","inline_featured_image":false,"spay_email":""},"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v18.8 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Nat\u00e1lia Faria &ndash; Ajudo voc\u00ea a transformar sua casa em lar<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_BR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Nat\u00e1lia Faria &ndash; Ajudo voc\u00ea a transformar sua casa em lar\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Seja com projeto, obra ou n\u00e3o.Principais servi\u00e7osEntender os sonhos, necessidades e realidade de cada cliente para construir um lar de verdade.Projeto de altera\u00e7\u00f5es sem obras para voc\u00ea viver melhor sem quebradeira. Im\u00f3veis alugados Renova\u00e7\u00e3o de ambientesProjeto e obra completos para quem quer come\u00e7ar do zero o seu novo lar. Im\u00f3veis comprados na planta ReformaMais que [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Nat\u00e1lia Faria\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2020-09-02T04:14:14+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/i0.wp.com\/nataliafaria.arq.br\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/erika-sala-2.png?fit=1920%2C988&#038;ssl=1\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1920\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"988\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/png\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Est. tempo de leitura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"22 minutos\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":[\"Person\",\"Organization\"],\"@id\":\"#\/schema\/person\/19beffed886f6c95c721408dcfbb9ff5\",\"name\":\"Nat\u00e1lia Faria\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/70fe8ca1b9a77e4c6f7f6ffde3f85692?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/70fe8ca1b9a77e4c6f7f6ffde3f85692?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"Nat\u00e1lia Faria\"},\"logo\":{\"@id\":\"#\/schema\/person\/image\/\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/nataliafaria.arq.br\"]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"#website\",\"url\":\"\",\"name\":\"Nat\u00e1lia Faria\",\"description\":\"Ajudo voc\u00ea a transformar sua casa em lar\",\"publisher\":{\"@id\":\"#\/schema\/person\/19beffed886f6c95c721408dcfbb9ff5\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-BR\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/i0.wp.com\/nataliafaria.arq.br\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/erika-sala-2.png?fit=1920%2C988&ssl=1\",\"contentUrl\":\"https:\/\/i0.wp.com\/nataliafaria.arq.br\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/erika-sala-2.png?fit=1920%2C988&ssl=1\",\"width\":1920,\"height\":988,\"caption\":\"Nat\u00e1lia Faria Arquiteta - Ajudo voc\u00ea a transformar sua casa em lar\"},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"#webpage\",\"url\":\"\",\"name\":\"Nat\u00e1lia Faria &ndash; Ajudo voc\u00ea a transformar sua casa em lar\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2019-02-09T12:43:28+00:00\",\"dateModified\":\"2020-09-02T04:14:14+00:00\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"In\u00edcio\",\"item\":\"\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Ajudo voc\u00ea a transformar sua casa em lar\"}]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Nat\u00e1lia Faria &ndash; Ajudo voc\u00ea a transformar sua casa em lar","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"","og_locale":"pt_BR","og_type":"article","og_title":"Nat\u00e1lia Faria &ndash; Ajudo voc\u00ea a transformar sua casa em lar","og_description":"Seja com projeto, obra ou n\u00e3o.Principais servi\u00e7osEntender os sonhos, necessidades e realidade de cada cliente para construir um lar de verdade.Projeto de altera\u00e7\u00f5es sem obras para voc\u00ea viver melhor sem quebradeira. Im\u00f3veis alugados Renova\u00e7\u00e3o de ambientesProjeto e obra completos para quem quer come\u00e7ar do zero o seu novo lar. Im\u00f3veis comprados na planta ReformaMais que [&hellip;]","og_url":"","og_site_name":"Nat\u00e1lia Faria","article_modified_time":"2020-09-02T04:14:14+00:00","og_image":[{"width":1920,"height":988,"url":"https:\/\/i0.wp.com\/nataliafaria.arq.br\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/erika-sala-2.png?fit=1920%2C988&ssl=1","type":"image\/png"}],"twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Est. tempo de leitura":"22 minutos"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":["Person","Organization"],"@id":"#\/schema\/person\/19beffed886f6c95c721408dcfbb9ff5","name":"Nat\u00e1lia Faria","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/70fe8ca1b9a77e4c6f7f6ffde3f85692?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/70fe8ca1b9a77e4c6f7f6ffde3f85692?s=96&d=mm&r=g","caption":"Nat\u00e1lia Faria"},"logo":{"@id":"#\/schema\/person\/image\/"},"sameAs":["https:\/\/nataliafaria.arq.br"]},{"@type":"WebSite","@id":"#website","url":"","name":"Nat\u00e1lia Faria","description":"Ajudo voc\u00ea a transformar sua casa em lar","publisher":{"@id":"#\/schema\/person\/19beffed886f6c95c721408dcfbb9ff5"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pt-BR"},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"#primaryimage","url":"https:\/\/i0.wp.com\/nataliafaria.arq.br\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/erika-sala-2.png?fit=1920%2C988&ssl=1","contentUrl":"https:\/\/i0.wp.com\/nataliafaria.arq.br\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/erika-sala-2.png?fit=1920%2C988&ssl=1","width":1920,"height":988,"caption":"Nat\u00e1lia Faria Arquiteta - Ajudo voc\u00ea a transformar sua casa em lar"},{"@type":"WebPage","@id":"#webpage","url":"","name":"Nat\u00e1lia Faria &ndash; Ajudo voc\u00ea a transformar sua casa em lar","isPartOf":{"@id":"#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"#primaryimage"},"datePublished":"2019-02-09T12:43:28+00:00","dateModified":"2020-09-02T04:14:14+00:00","breadcrumb":{"@id":"#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":[""]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"In\u00edcio","item":""},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Ajudo voc\u00ea a transformar sua casa em lar"}]}]}},"jetpack_sharing_enabled":true,"jetpack_likes_enabled":true,"jetpack-related-posts":[{"id":933,"url":"a-pagina-que-voce-solicitou-nao-pode-ser-encontrada\/","url_meta":{"origin":263,"position":0},"title":"A p\u00e1gina n\u00e3o pode ser encontrada","date":"fevereiro 25, 2019","format":false,"excerpt":"","rel":"","context":"Post similar","img":{"alt_text":"","src":"","width":0,"height":0},"classes":[]},{"id":1206,"url":"blog\/","url_meta":{"origin":263,"position":1},"title":"Blog","date":"maio 25, 2019","format":false,"excerpt":"","rel":"","context":"Post similar","img":{"alt_text":"","src":"","width":0,"height":0},"classes":[]},{"id":1234,"url":"projetos\/","url_meta":{"origin":263,"position":2},"title":"Projetos","date":"maio 25, 2019","format":false,"excerpt":"","rel":"","context":"Post similar","img":{"alt_text":"","src":"","width":0,"height":0},"classes":[]},{"id":151,"url":"contato\/","url_meta":{"origin":263,"position":3},"title":"Contato","date":"janeiro 7, 2018","format":false,"excerpt":"","rel":"","context":"Post similar","img":{"alt_text":"","src":"","width":0,"height":0},"classes":[]},{"id":1072,"url":"contato\/obrigada\/","url_meta":{"origin":263,"position":4},"title":"Obrigada","date":"mar\u00e7o 6, 2019","format":false,"excerpt":"","rel":"","context":"Post similar","img":{"alt_text":"","src":"","width":0,"height":0},"classes":[]}],"jetpack_shortlink":"https:\/\/wp.me\/P9vNeA-4f","_links":{"self":[{"href":"wp-json\/wp\/v2\/pages\/263"}],"collection":[{"href":"wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"wp-json\/wp\/v2\/comments?post=263"}],"version-history":[{"count":333,"href":"wp-json\/wp\/v2\/pages\/263\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":1453,"href":"wp-json\/wp\/v2\/pages\/263\/revisions\/1453"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"wp-json\/wp\/v2\/media\/341"}],"wp:attachment":[{"href":"wp-json\/wp\/v2\/media?parent=263"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}